# Chapter 8 Quiz: Places and Directions

## Question 1
type: multipleChoice
question: What does "家" mean?
options:
  - School
  - Home
  - Work
  - Store
correctAnswer: Home
explanation: "家" (jiā) means "Home" in Chinese.

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: How do you say "School" in Chinese?
options:
  - 家
  - 学校
  - 工作
  - 商店
correctAnswer: 学校
explanation: "学校" (xuéxiào) means "School" in Chinese.

## Question 3
type: multipleChoice
question: What does "工作" mean?
options:
  - Home
  - School
  - Work
  - Store
correctAnswer: Work
explanation: "工作" (gōngzuò) means "Work" in Chinese.

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: How do you say "Store" in Chinese?
options:
  - 家
  - 学校
  - 工作
  - 商店
correctAnswer: 商店
explanation: "商店" (shāngdiàn) means "Store" in Chinese.

## Question 5
type: multipleChoice
question: What does "医院" mean?
options:
  - Bank
  - Hospital
  - Post office
  - Park
correctAnswer: Hospital
explanation: "医院" (yīyuàn) means "Hospital" in Chinese.

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: How do you say "Bank" in Chinese?
options:
  - 医院
  - 银行
  - 邮局
  - 公园
correctAnswer: 银行
explanation: "银行" (yínháng) means "Bank" in Chinese.

## Question 7
type: multipleChoice
question: What does "前" mean?
options:
  - Back
  - Front
  - Left
  - Right
correctAnswer: Front
explanation: "前" (qián) means "Front" in Chinese.

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: How do you say "Back" in Chinese?
options:
  - 前
  - 后
  - 左
  - 右
correctAnswer: 后
explanation: "后" (hòu) means "Back" in Chinese.

## Question 9
type: multipleChoice
question: What does "左" mean?
options:
  - Right
  - Left
  - Up
  - Down
correctAnswer: Left
explanation: "左" (zuǒ) means "Left" in Chinese.

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: How do you say "Right" in Chinese?
options:
  - 左
  - 右
  - 上
  - 下
correctAnswer: 右
explanation: "右" (yòu) means "Right" in Chinese.

## Question 11
type: multipleChoice
question: What does "在" mean?
options:
  - At
  - To
  - From
  - Near
correctAnswer: At
explanation: "在" (zài) means "At" in Chinese.

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: How do you say "Where is the bank?" in Chinese?
options:
  - 银行在哪里？
  - 银行在哪儿？
  - 银行在什么地方？
  - 银行在哪个地方？
correctAnswer: 银行在哪里？
explanation: "银行在哪里？" (yínháng zài nǎlǐ?) means "Where is the bank?" in Chinese.

## Question 13
type: multipleChoice
question: What does "公园" mean?
options:
  - Hospital
  - Bank
  - Post office
  - Park
correctAnswer: Park
explanation: "公园" (gōngyuán) means "Park" in Chinese.

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: How do you say "I'm at home" in Chinese?
options:
  - 我在家
  - 我在学校
  - 我在工作
  - 我在商店
correctAnswer: 我在家
explanation: "我在家" (wǒ zài jiā) means "I'm at home" in Chinese.

## Question 15
type: multipleChoice
question: What does "邮局" mean?
options:
  - Hospital
  - Bank
  - Post office
  - Park
correctAnswer: Post office
explanation: "邮局" (yóujú) means "Post office" in Chinese. 