# Bài Kiểm Tra Chương 4: Màu Sắc và Mô Tả

## Question 1
type: multipleChoice
question: "빨간색" có nghĩa là gì?
options:
  - Màu xanh
  - Màu đỏ
  - Màu vàng
  - Màu xanh lá
correctAnswer: Màu đỏ
explanation: "빨간색" có nghĩa là "Màu đỏ" trong tiếng Hàn.

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Màu xanh" trong tiếng Hàn?
options:
  - 빨간색
  - 파란색
  - 노란색
  - 초록색
correctAnswer: 파란색
explanation: "파란색" có nghĩa là "Màu xanh" trong tiếng Hàn.

## Question 3
type: multipleChoice
question: "노란색" có nghĩa là gì?
options:
  - Màu đỏ
  - Màu xanh
  - Màu vàng
  - Màu xanh lá
correctAnswer: Màu vàng
explanation: "노란색" có nghĩa là "Màu vàng" trong tiếng Hàn.

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Màu xanh lá" trong tiếng Hàn?
options:
  - 빨간색
  - 파란색
  - 노란색
  - 초록색
correctAnswer: 초록색
explanation: "초록색" có nghĩa là "Màu xanh lá" trong tiếng Hàn.

## Question 5
type: multipleChoice
question: "검은색" có nghĩa là gì?
options:
  - Màu trắng
  - Màu đen
  - Màu xám
  - Màu nâu
correctAnswer: Màu đen
explanation: "검은색" có nghĩa là "Màu đen" trong tiếng Hàn.

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Màu trắng" trong tiếng Hàn?
options:
  - 검은색
  - 흰색
  - 회색
  - 갈색
correctAnswer: 흰색
explanation: "흰색" có nghĩa là "Màu trắng" trong tiếng Hàn.

## Question 7
type: multipleChoice
question: "크다" có nghĩa là gì?
options:
  - Nhỏ
  - To/lớn
  - Cao
  - Thấp
correctAnswer: To/lớn
explanation: "크다" có nghĩa là "To/lớn" trong tiếng Hàn.

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Nhỏ" trong tiếng Hàn?
options:
  - 크다
  - 작다
  - 높다
  - 낮다
correctAnswer: 작다
explanation: "작다" có nghĩa là "Nhỏ" trong tiếng Hàn.

## Question 9
type: multipleChoice
question: "길다" có nghĩa là gì?
options:
  - Ngắn
  - Dài
  - Cao
  - Thấp
correctAnswer: Dài
explanation: "길다" có nghĩa là "Dài" trong tiếng Hàn.

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Ngắn" trong tiếng Hàn?
options:
  - 길다
  - 짧다
  - 높다
  - 낮다
correctAnswer: 짧다
explanation: "짧다" có nghĩa là "Ngắn" trong tiếng Hàn.

## Question 11
type: multipleChoice
question: "예쁘다" có nghĩa là gì?
options:
  - Xấu
  - Đẹp
  - Tốt
  - Xấu
correctAnswer: Đẹp
explanation: "예쁘다" có nghĩa là "Đẹp" trong tiếng Hàn.

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Xấu" trong tiếng Hàn?
options:
  - 예쁘다
  - 못생기다
  - 좋다
  - 나쁘다
correctAnswer: 못생기다
explanation: "못생기다" có nghĩa là "Xấu" trong tiếng Hàn.

## Question 13
type: multipleChoice
question: "좋다" có nghĩa là gì?
options:
  - Xấu
  - Tốt
  - Đẹp
  - Xấu
correctAnswer: Tốt
explanation: "좋다" có nghĩa là "Tốt" trong tiếng Hàn.

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Xấu" (về chất lượng) trong tiếng Hàn?
options:
  - 좋다
  - 나쁘다
  - 예쁘다
  - 못생기다
correctAnswer: 나쁘다
explanation: "나쁘다" có nghĩa là "Xấu" (về chất lượng) trong tiếng Hàn.

## Question 15
type: multipleChoice
question: "이것은 무슨 색이에요?" có nghĩa là gì?
options:
  - Đây là cái gì?
  - Đây là màu gì?
  - Bạn thích màu gì?
  - Màu này đẹp không?
correctAnswer: Đây là màu gì?
explanation: "이것은 무슨 색이에요?" có nghĩa là "Đây là màu gì?" trong tiếng Hàn. 