# Bài Kiểm Tra Chương 6: Hoạt Động Hàng Ngày và Thói Quen

## Question 1
type: multipleChoice
question: "Eat" có nghĩa là gì?
options:
  - Uống
  - Ăn
  - Ngủ
  - Làm việc
correctAnswer: Ăn
explanation: "Eat" có nghĩa là "ăn" trong tiếng Anh.

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành động từ: "___" (uống)
options:
  - Eat
  - Drink
  - Sleep
  - Work
correctAnswer: Drink
explanation: "Drink" có nghĩa là "uống" trong tiếng Anh.

## Question 3
type: multipleChoice
question: "Sleep" có nghĩa là gì?
options:
  - Ăn
  - Uống
  - Ngủ
  - Làm việc
correctAnswer: Ngủ
explanation: "Sleep" có nghĩa là "ngủ" trong tiếng Anh.

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành động từ: "___" (làm việc)
options:
  - Eat
  - Drink
  - Sleep
  - Work
correctAnswer: Work
explanation: "Work" có nghĩa là "làm việc" trong tiếng Anh.

## Question 5
type: multipleChoice
question: "Study" có nghĩa là gì?
options:
  - Học
  - Đọc
  - Viết
  - Nghe
correctAnswer: Học
explanation: "Study" có nghĩa là "học" trong tiếng Anh.

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành động từ: "___" (chơi)
options:
  - Work
  - Study
  - Play
  - Read
correctAnswer: Play
explanation: "Play" có nghĩa là "chơi" trong tiếng Anh.

## Question 7
type: multipleChoice
question: "I eat" có nghĩa là gì?
options:
  - Tôi ăn
  - Tôi ăns
  - Tôi eating
  - Tôi ate
correctAnswer: Tôi ăn
explanation: "I eat" là cách nói đúng ở thì hiện tại đơn.

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành câu: "I ___ water" (Tôi uống nước)
options:
  - eat
  - drink
  - sleep
  - work
correctAnswer: drink
explanation: "I drink water" có nghĩa là "Tôi uống nước".

## Question 9
type: multipleChoice
question: "I don't eat" có nghĩa là gì?
options:
  - Tôi không ăn
  - Tôi don't ăn
  - Tôi no ăn
  - Tôi not eating
correctAnswer: Tôi không ăn
explanation: "I don't eat" là cách nói phủ định đúng ở thì hiện tại đơn.

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành câu phủ định: "I ___ sleep" (Tôi không ngủ)
options:
  - not
  - don't
  - no
  - not
correctAnswer: don't
explanation: "I don't sleep" có nghĩa là "Tôi không ngủ".

## Question 11
type: multipleChoice
question: "In the morning" có nghĩa là gì?
options:
  - Vào buổi sáng
  - Tại buổi sáng
  - Trên buổi sáng
  - Cho buổi sáng
correctAnswer: Vào buổi sáng
explanation: "In the morning" có nghĩa là "vào buổi sáng".

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành câu: "___ the afternoon" (vào buổi chiều)
options:
  - In
  - At
  - On
  - For
correctAnswer: In
explanation: "In the afternoon" có nghĩa là "vào buổi chiều".

## Question 13
type: multipleChoice
question: "Daily routine" có nghĩa là gì?
options:
  - Thói quen hàng ngày
  - Thói quen ngày
  - Lịch trình hàng ngày
  - Lịch trình ngày
correctAnswer: Thói quen hàng ngày
explanation: "Daily routine" có nghĩa là "thói quen hàng ngày".

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành câu: "I ___ every day" (Tôi làm việc mỗi ngày)
options:
  - eat
  - drink
  - work
  - sleep
correctAnswer: work
explanation: "I work every day" có nghĩa là "Tôi làm việc mỗi ngày".

## Question 15
type: multipleChoice
question: "In the evening" có nghĩa là gì?
options:
  - Vào buổi tối
  - Tại buổi tối
  - Trên buổi tối
  - Cho buổi tối
correctAnswer: Vào buổi tối
explanation: "In the evening" có nghĩa là "vào buổi tối".

## Question 16
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành câu: "I ___ at night" (Tôi ngủ vào ban đêm)
options:
  - eat
  - drink
  - work
  - sleep
correctAnswer: sleep
explanation: "I sleep at night" có nghĩa là "Tôi ngủ vào ban đêm". 