# English Chapter 5 Quiz: 家族と人間関係

## Question 1
type: multipleChoice
question: 英語で「母」は何と言いますか？
options:
  - father
  - mother
  - sister
  - brother
correctAnswer: mother
explanation: 英語で「母」はmotherと言います。

## Question 2
type: multipleChoice
question: 英語で「父」は何と言いますか？
options:
  - mother
  - father
  - sister
  - brother
correctAnswer: father
explanation: 英語で「父」はfatherと言います。

## Question 3
type: multipleChoice
question: 英語で「姉/妹」は何と言いますか？
options:
  - mother
  - father
  - sister
  - brother
correctAnswer: sister
explanation: 英語で「姉/妹」はsisterと言います。

## Question 4
type: multipleChoice
question: 英語で「兄/弟」は何と言いますか？
options:
  - mother
  - father
  - sister
  - brother
correctAnswer: brother
explanation: 英語で「兄/弟」はbrotherと言います。

## Question 5
type: multipleChoice
question: 英語で「私の」は何と言いますか？
options:
  - my
  - your
  - his
  - her
correctAnswer: my
explanation: 英語で「私の」はmyと言います。

## Question 6
type: dragAndDrop
question: 英語の所有代名詞「your」を正しい順序で並べてください
draggableItems:
  - y
  - o
  - u
  - r
correctAnswer: your
explanation: yourは「あなたの」を意味する英語の所有代名詞です。

## Question 7
type: multipleChoice
question: 「This is my...」は何を意味しますか？
options:
  - これは私の...
  - それはあなたの...
  - あれは彼の...
  - どれが彼女の...
correctAnswer: これは私の...
explanation: This is my...は「これは私の...」を意味する英語の表現です。

## Question 8
type: multipleChoice
question: 英語で「彼の」は何と言いますか？
options:
  - my
  - your
  - his
  - her
correctAnswer: his
explanation: 英語で「彼の」はhisと言います。

## Question 9
type: dragAndDrop
question: 英語の家族の単語「family」を正しい順序で並べてください
draggableItems:
  - f
  - a
  - m
  - i
  - l
  - y
correctAnswer: family
explanation: familyは「家族」を意味する英語の単語です。

## Question 10
type: multipleChoice
question: 英語で「彼女の」は何と言いますか？
options:
  - my
  - your
  - his
  - her
correctAnswer: her
explanation: 英語で「彼女の」はherと言います。 