# Bài Kiểm Tra Chương 7: Thức Ăn và Đồ Uống

## Question 1
type: multipleChoice
question: "밥" có nghĩa là gì?
options:
  - Cơm/bữa ăn
  - Bánh mì
  - Mì
  - Phở
correctAnswer: Cơm/bữa ăn
explanation: "밥" có nghĩa là "Cơm/bữa ăn" trong tiếng Hàn.

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Kimchi" trong tiếng Hàn?
options:
  - 밥
  - 김치
  - 불고기
  - 비빔밥
correctAnswer: 김치
explanation: "김치" có nghĩa là "Kimchi" trong tiếng Hàn.

## Question 3
type: multipleChoice
question: "불고기" có nghĩa là gì?
options:
  - Kimchi
  - Bulgogi
  - Bibimbap
  - Cơm
correctAnswer: Bulgogi
explanation: "불고기" có nghĩa là "Bulgogi" trong tiếng Hàn.

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Bibimbap" trong tiếng Hàn?
options:
  - 김치
  - 불고기
  - 비빔밥
  - 밥
correctAnswer: 비빔밥
explanation: "비빔밥" có nghĩa là "Bibimbap" trong tiếng Hàn.

## Question 5
type: multipleChoice
question: "커피" có nghĩa là gì?
options:
  - Trà
  - Cà phê
  - Nước
  - Sữa
correctAnswer: Cà phê
explanation: "커피" có nghĩa là "Cà phê" trong tiếng Hàn.

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Trà" trong tiếng Hàn?
options:
  - 커피
  - 차
  - 물
  - 우유
correctAnswer: 차
explanation: "차" có nghĩa là "Trà" trong tiếng Hàn.

## Question 7
type: multipleChoice
question: "맛있다" có nghĩa là gì?
options:
  - Không ngon
  - Ngon
  - Bình thường
  - Dở
correctAnswer: Ngon
explanation: "맛있다" có nghĩa là "Ngon" trong tiếng Hàn.

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Không ngon" trong tiếng Hàn?
options:
  - 맛있다
  - 맛없다
  - 보통
  - 나쁘다
correctAnswer: 맛없다
explanation: "맛없다" có nghĩa là "Không ngon" trong tiếng Hàn.

## Question 9
type: multipleChoice
question: "물" có nghĩa là gì?
options:
  - Cà phê
  - Trà
  - Nước
  - Sữa
correctAnswer: Nước
explanation: "물" có nghĩa là "Nước" trong tiếng Hàn.

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Sữa" trong tiếng Hàn?
options:
  - 물
  - 우유
  - 커피
  - 차
correctAnswer: 우유
explanation: "우유" có nghĩa là "Sữa" trong tiếng Hàn.

## Question 11
type: multipleChoice
question: "식당" có nghĩa là gì?
options:
  - Nhà hàng
  - Quán cà phê
  - Siêu thị
  - Chợ
correctAnswer: Nhà hàng
explanation: "식당" có nghĩa là "Nhà hàng" trong tiếng Hàn.

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Gọi món" trong tiếng Hàn?
options:
  - 주문하다
  - 먹다
  - 마시다
  - 사다
correctAnswer: 주문하다
explanation: "주문하다" có nghĩa là "Gọi món" trong tiếng Hàn.

## Question 13
type: multipleChoice
question: "한국 음식" có nghĩa là gì?
options:
  - Món ăn Hàn Quốc
  - Món ăn Việt Nam
  - Món ăn Nhật Bản
  - Món ăn Trung Quốc
correctAnswer: Món ăn Hàn Quốc
explanation: "한국 음식" có nghĩa là "Món ăn Hàn Quốc" trong tiếng Hàn.

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Tôi thích món ăn Hàn Quốc" trong tiếng Hàn?
options:
  - 한국 음식을 좋아해요
  - 한국 음식을 싫어해요
  - 한국 음식을 먹어요
  - 한국 음식을 주문해요
correctAnswer: 한국 음식을 좋아해요
explanation: "한국 음식을 좋아해요" có nghĩa là "Tôi thích món ăn Hàn Quốc" trong tiếng Hàn.

## Question 15
type: multipleChoice
question: "맛있게 드세요" có nghĩa là gì?
options:
  - Chúc ngon miệng
  - Cảm ơn
  - Xin chào
  - Tạm biệt
correctAnswer: Chúc ngon miệng
explanation: "맛있게 드세요" có nghĩa là "Chúc ngon miệng" trong tiếng Hàn. 