# Japanese Chapter 8 Quiz: Tính Từ và Mô Tả

## Question 1
type: multipleChoice
question: たかい có nghĩa là gì?
options:
  - Đắt
  - Rẻ
  - To
  - Nhỏ
correctAnswer: Đắt
explanation: たかい (takai) có nghĩa là "đắt" trong tiếng Nhật.

## Question 2
type: multipleChoice
question: しずか có nghĩa là gì?
options:
  - To
  - Yên tĩnh
  - Nhanh
  - Chậm
correctAnswer: Yên tĩnh
explanation: しずか (shizuka) có nghĩa là "yên tĩnh" trong tiếng Nhật.

## Question 3
type: multipleChoice
question: たかい là loại tính từ gì?
options:
  - Tính từ い
  - Tính từ な
  - Động từ
  - Danh từ
correctAnswer: Tính từ い
explanation: たかい (takai) là tính từ い vì kết thúc bằng い.

## Question 4
type: multipleChoice
question: しずか là loại tính từ gì?
options:
  - Tính từ い
  - Tính từ な
  - Động từ
  - Danh từ
correctAnswer: Tính từ な
explanation: しずか (shizuka) là tính từ な vì cần な khi bổ nghĩa cho danh từ.

## Question 5
type: multipleChoice
question: この みせは たかいです có nghĩa là gì?
options:
  - Cửa hàng này đắt
  - Cửa hàng này rẻ
  - Cửa hàng này to
  - Cửa hàng này nhỏ
correctAnswer: Cửa hàng này đắt
explanation: この みせは たかいです (kono mise wa takai desu) có nghĩa là "Cửa hàng này đắt."

## Question 6
type: dragAndDrop
question: Tạo câu tiếng Nhật "Quyển sách này đắt"
draggableItems:
  - この
  - 本
  - は
  - 高い
  - です
correctAnswer: この本は高いです
explanation: Câu này sử dụng từ chỉ định この (kono) có nghĩa là "này" và tính từ い 高い (takai).

## Question 7
type: multipleChoice
question: しずかな まちです có nghĩa là gì?
options:
  - Đó là một thành phố yên tĩnh
  - Đó là một thành phố ồn ào
  - Đó là một thành phố to
  - Đó là một thành phố nhỏ
correctAnswer: Đó là một thành phố yên tĩnh
explanation: しずかな まちです (shizuka na machi desu) có nghĩa là "Đó là một thành phố yên tĩnh."

## Question 8
type: multipleChoice
question: Làm thế nào để kết nối hai tính từ trong tiếng Nhật?
options:
  - Sử dụng と
  - Sử dụng や
  - Sử dụng くて
  - Sử dụng で
correctAnswer: Sử dụng くて
explanation: Tính từ い được kết nối bằng dạng くて (ví dụ: たかくて おおきい - đắt và to).

## Question 9
type: dragAndDrop
question: Tạo câu tiếng Nhật "Đây là một nơi yên tĩnh"
draggableItems:
  - これ
  - は
  - 静か
  - な
  - 場所
  - です
correctAnswer: これは静かな場所です
explanation: Câu này sử dụng tính từ な 静か (shizuka) với hạt な để bổ nghĩa cho danh từ 場所 (basho).

## Question 10
type: multipleChoice
question: Sự khác biệt giữa tính từ い và tính từ な là gì?
options:
  - Tính từ い kết thúc bằng い, tính từ な cần な
  - Tính từ い là động từ, tính từ な là danh từ
  - Tính từ い ngắn, tính từ な dài
  - Không có sự khác biệt
correctAnswer: Tính từ い kết thúc bằng い, tính từ な cần な
explanation: Tính từ い kết thúc bằng い và có thể bổ nghĩa trực tiếp cho danh từ, trong khi tính từ な cần hạt な để bổ nghĩa cho danh từ. 