# English Chapter 7 Quiz: 食べ物と飲み物

## Question 1
type: multipleChoice
question: 英語で「パン」は何と言いますか？
options:
  - bread
  - rice
  - meat
  - vegetables
correctAnswer: bread
explanation: 英語で「パン」はbreadと言います。

## Question 2
type: multipleChoice
question: 英語で「米」は何と言いますか？
options:
  - bread
  - rice
  - meat
  - vegetables
correctAnswer: rice
explanation: 英語で「米」はriceと言います。

## Question 3
type: multipleChoice
question: 英語で「肉」は何と言いますか？
options:
  - bread
  - rice
  - meat
  - vegetables
correctAnswer: meat
explanation: 英語で「肉」はmeatと言います。

## Question 4
type: multipleChoice
question: 英語で「野菜」は何と言いますか？
options:
  - bread
  - rice
  - meat
  - vegetables
correctAnswer: vegetables
explanation: 英語で「野菜」はvegetablesと言います。

## Question 5
type: multipleChoice
question: 英語で「水」は何と言いますか？
options:
  - water
  - coffee
  - tea
  - juice
correctAnswer: water
explanation: 英語で「水」はwaterと言います。

## Question 6
type: dragAndDrop
question: 英語の飲み物「coffee」を正しい順序で並べてください
draggableItems:
  - c
  - o
  - f
  - f
  - e
  - e
correctAnswer: coffee
explanation: coffeeは「コーヒー」を意味する英語の飲み物です。

## Question 7
type: multipleChoice
question: 「I like...」は何を意味しますか？
options:
  - 私は...が好きです
  - 私は...が嫌いです
  - 私は...を食べます
  - 私は...を飲みます
correctAnswer: 私は...が好きです
explanation: I like...は「私は...が好きです」を意味する英語の表現です。

## Question 8
type: multipleChoice
question: 「I don't like...」は何を意味しますか？
options:
  - 私は...が好きです
  - 私は...が嫌いです
  - 私は...を食べます
  - 私は...を飲みます
correctAnswer: 私は...が嫌いです
explanation: I don't like...は「私は...が嫌いです」を意味する英語の表現です。

## Question 9
type: multipleChoice
question: 「What do you like to eat?」は何を意味しますか？
options:
  - 何を食べたいですか？
  - 何を飲みたいですか？
  - 何が好きですか？
  - 何を食べますか？
correctAnswer: 何を食べたいですか？
explanation: What do you like to eat?は「何を食べたいですか？」を意味する英語の質問です。

## Question 10
type: dragAndDrop
question: 英語の飲み物「tea」を正しい順序で並べてください
draggableItems:
  - t
  - e
  - a
correctAnswer: tea
explanation: teaは「お茶」を意味する英語の飲み物です。 