# 第1章クイズ：中国語ピンインと声調

## Question 1
type: multipleChoice
question: 中国語の音標文字は何と呼ばれますか？
options:
  - 漢字
  - ピンイン
  - ひらがな
  - カタカナ
correctAnswer: ピンイン
explanation: 中国語の音標文字は「ピンイン」（拼音）と呼ばれます。

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: 中国語には何個の声調がありますか？
options:
  - 3
  - 4
  - 5
  - 6
correctAnswer: 4
explanation: 中国語には4つの声調があります：第一声（ā）、第二声（á）、第三声（ǎ）、第四声（à）。

## Question 3
type: multipleChoice
question: 「你好」は何を意味しますか？
options:
  - ありがとう
  - こんにちは
  - さようなら
  - お願いします
correctAnswer: こんにちは
explanation: 「你好」（nǐ hǎo）は「こんにちは」を意味します。

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: この声調は何ですか：「ā」？
options:
  - 第一声
  - 第二声
  - 第三声
  - 第四声
correctAnswer: 第一声
explanation: 「ā」は中国語の第一声です。

## Question 5
type: multipleChoice
question: 「谢谢」は何を意味しますか？
options:
  - こんにちは
  - ありがとう
  - さようなら
  - お願いします
correctAnswer: ありがとう
explanation: 「谢谢」（xièxie）は「ありがとう」を意味します。

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: この声調は何ですか：「á」？
options:
  - 第一声
  - 第二声
  - 第三声
  - 第四声
correctAnswer: 第二声
explanation: 「á」は中国語の第二声です。

## Question 7
type: multipleChoice
question: 「再见」は何を意味しますか？
options:
  - こんにちは
  - ありがとう
  - さようなら
  - お願いします
correctAnswer: さようなら
explanation: 「再见」（zàijiàn）は「さようなら」を意味します。

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: この声調は何ですか：「ǎ」？
options:
  - 第一声
  - 第二声
  - 第三声
  - 第四声
correctAnswer: 第三声
explanation: 「ǎ」は中国語の第三声です。

## Question 9
type: multipleChoice
question: 「是」は何を意味しますか？
options:
  - いいえ
  - はい
  - たぶん
  - お願いします
correctAnswer: はい
explanation: 「是」（shì）は「はい」を意味します。

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: この声調は何ですか：「à」？
options:
  - 第一声
  - 第二声
  - 第三声
  - 第四声
correctAnswer: 第四声
explanation: 「à」は中国語の第四声です。

## Question 11
type: multipleChoice
question: 「不」は何を意味しますか？
options:
  - はい
  - いいえ
  - たぶん
  - お願いします
correctAnswer: いいえ
explanation: 「不」（bù）は「いいえ」を意味します。

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: 「私は〜です」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 我是
  - 你是
  - 他是
  - 她是
correctAnswer: 我是
explanation: 「我是」（wǒ shì）は「私は〜です」を意味します。

## Question 13
type: multipleChoice
question: 「我」は何を意味しますか？
options:
  - あなた
  - 私
  - 彼
  - 彼女
correctAnswer: 私
explanation: 「我」（wǒ）は「私」を意味します。

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: 「あなた」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 我
  - 你
  - 他
  - 她
correctAnswer: 你
explanation: 「你」（nǐ）は「あなた」を意味します。

## Question 15
type: multipleChoice
question: 「请」は何を意味しますか？
options:
  - ありがとう
  - お願いします
  - こんにちは
  - さようなら
correctAnswer: お願いします
explanation: 「请」（qǐng）は「お願いします」を意味します。 