# Chapter 7 Quiz: 食事と飲み物

## Question 1
type: multipleChoice
question: 「밥」はどういう意味ですか？
options:
  - ご飯
  - パン
  - 麺
  - スープ
correctAnswer: ご飯
explanation: 「밥」は「ご飯」という意味です。

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: 「水」を韓国語でどう言いますか？
options:
  - 물
  - 차
  - 우유
  - 주스
correctAnswer: 물
explanation: 「물」は「水」という意味です。

## Question 3
type: multipleChoice
question: 「김치」はどういう意味ですか？
options:
  - キムチ
  - スープ
  - 肉
  - 魚
correctAnswer: キムチ
explanation: 「김치」は「キムチ」という意味です。

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: 「肉」を韓国語でどう言いますか？
options:
  - 고기
  - 생선
  - 닭고기
  - 돼지고기
correctAnswer: 고기
explanation: 「고기」は「肉」という意味です。

## Question 5
type: multipleChoice
question: 「빵」はどういう意味ですか？
options:
  - ご飯
  - パン
  - ケーキ
  - クッキー
correctAnswer: パン
explanation: 「빵」は「パン」という意味です。

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: 「コーヒー」を韓国語でどう言いますか？
options:
  - 커피
  - 차
  - 우유
  - 주스
correctAnswer: 커피
explanation: 「커피」は「コーヒー」という意味です。

## Question 7
type: multipleChoice
question: 「맛있다」はどういう意味ですか？
options:
  - おいしい
  - 辛い
  - 甘い
  - 酸っぱい
correctAnswer: おいしい
explanation: 「맛있다」は「おいしい」という意味です。

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: 「お腹が空きました」を韓国語でどう言いますか？
options:
  - 배고파요
  - 목말라요
  - 피곤해요
  - 졸려요
correctAnswer: 배고파요
explanation: 「배고파요」は「お腹が空きました」という意味です。

## Question 9
type: multipleChoice
question: 「맵다」はどういう意味ですか？
options:
  - 甘い
  - 辛い
  - 酸っぱい
  - 苦い
correctAnswer: 辛い
explanation: 「맵다」は「辛い」という意味です。

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: 「何を食べたいですか？」を韓国語でどう言いますか？
options:
  - 뭐 먹고 싶어요?
  - 어디에서 먹어요?
  - 언제 먹어요?
  - 누구와 먹어요?
correctAnswer: 뭐 먹고 싶어요?
explanation: 「뭐 먹고 싶어요?」は「何を食べたいですか？」という意味です。 