# 第7章クイズ：食べ物と飲み物

## Question 1
type: multipleChoice
question: 「米饭」は何を意味しますか？
options:
  - 麺
  - ご飯
  - パン
  - 肉
correctAnswer: ご飯
explanation: 「米饭」（mǐfàn）は「ご飯」を意味します。

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: 「麺」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 米饭
  - 面条
  - 面包
  - 肉
correctAnswer: 面条
explanation: 「面条」（miàntiáo）は「麺」を意味します。

## Question 3
type: multipleChoice
question: 「肉」は何を意味しますか？
options:
  - ご飯
  - 麺
  - 肉
  - 野菜
correctAnswer: 肉
explanation: 「肉」（ròu）は「肉」を意味します。

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: 「野菜」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 肉
  - 蔬菜
  - 水果
  - 面包
correctAnswer: 蔬菜
explanation: 「蔬菜」（shūcài）は「野菜」を意味します。

## Question 5
type: multipleChoice
question: 「水」は何を意味しますか？
options:
  - コーヒー
  - お茶
  - 水
  - 牛乳
correctAnswer: 水
explanation: 「水」（shuǐ）は「水」を意味します。

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: 「コーヒー」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 水
  - 咖啡
  - 茶
  - 牛奶
correctAnswer: 咖啡
explanation: 「咖啡」（kāfēi）は「コーヒー」を意味します。

## Question 7
type: multipleChoice
question: 「茶」は何を意味しますか？
options:
  - 水
  - コーヒー
  - お茶
  - 牛乳
correctAnswer: お茶
explanation: 「茶」（chá）は「お茶」を意味します。

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: 「牛乳」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 水
  - 咖啡
  - 茶
  - 牛奶
correctAnswer: 牛奶
explanation: 「牛奶」（niúnǎi）は「牛乳」を意味します。

## Question 9
type: multipleChoice
question: 「好吃」は何を意味しますか？
options:
  - まずい
  - おいしい
  - 普通
  - 悪い
correctAnswer: おいしい
explanation: 「好吃」（hǎochī）は「おいしい」を意味します。

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: 「まずい」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 好吃
  - 不好吃
  - 普通
  - 坏
correctAnswer: 不好吃
explanation: 「不好吃」（bù hǎochī）は「まずい」を意味します。

## Question 11
type: multipleChoice
question: 「餐厅」は何を意味しますか？
options:
  - レストラン
  - キッチン
  - カフェ
  - 市場
correctAnswer: レストラン
explanation: 「餐厅」（cāntīng）は「レストラン」を意味します。

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: 「私は中国料理が好きです」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 我喜欢中国菜
  - 我不喜欢中国菜
  - 我吃中国菜
  - 我喝中国茶
correctAnswer: 我喜欢中国菜
explanation: 「我喜欢中国菜」（wǒ xǐhuan zhōngguó cài）は「私は中国料理が好きです」を意味します。

## Question 13
type: multipleChoice
question: 「菜单」は何を意味しますか？
options:
  - 食べ物
  - メニュー
  - テーブル
  - 注文
correctAnswer: メニュー
explanation: 「菜单」（càidān）は「メニュー」を意味します。

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: 「何が食べたいですか？」を中国語でどう聞きますか？
options:
  - 你喜欢吃什么？
  - 你吃什么？
  - 你喝什么？
  - 你喜欢什么？
correctAnswer: 你喜欢吃什么？
explanation: 「你喜欢吃什么？」（nǐ xǐhuan chī shénme?）は「何が食べたいですか？」を意味します。

## Question 15
type: multipleChoice
question: 「水果」は何を意味しますか？
options:
  - 野菜
  - 果物
  - 肉
  - パン
correctAnswer: 果物
explanation: 「水果」（shuǐguǒ）は「果物」を意味します。 