# Japanese Chapter 10 Quiz: Đoạn Văn Tiếng Nhật Đầu Tiên Của Bạn

## Question 1
type: multipleChoice
question: わたしはまいにち６じにおきます có nghĩa là gì?
options:
  - Tôi thức dậy lúc 6 giờ mỗi ngày
  - Tôi đi ngủ lúc 6 giờ mỗi ngày
  - Tôi ăn lúc 6 giờ mỗi ngày
  - Tôi học lúc 6 giờ mỗi ngày
correctAnswer: Tôi thức dậy lúc 6 giờ mỗi ngày
explanation: わたしはまいにち６じにおきます (watashi wa mainichi roku-ji ni okimasu) có nghĩa là "Tôi thức dậy lúc 6 giờ mỗi ngày."

## Question 2
type: multipleChoice
question: あさごはんをたべて、がっこうにいきます có nghĩa là gì?
options:
  - Tôi ăn sáng và đi học
  - Tôi ăn trưa và đi học
  - Tôi ăn tối và đi học
  - Tôi ăn sáng và về nhà
correctAnswer: Tôi ăn sáng và đi học
explanation: あさごはんをたべて、がっこうにいきます (asagohan wo tabete, gakkou ni ikimasu) có nghĩa là "Tôi ăn sáng và đi học."

## Question 3
type: multipleChoice
question: まいにち có nghĩa là gì?
options:
  - Mỗi ngày
  - Mỗi tuần
  - Mỗi tháng
  - Mỗi năm
correctAnswer: Mỗi ngày
explanation: まいにち (mainichi) có nghĩa là "mỗi ngày" trong tiếng Nhật.

## Question 4
type: multipleChoice
question: あさごはん có nghĩa là gì?
options:
  - Bữa sáng
  - Bữa trưa
  - Bữa tối
  - Bữa phụ
correctAnswer: Bữa sáng
explanation: あさごはん (asagohan) có nghĩa là "bữa sáng" trong tiếng Nhật.

## Question 5
type: multipleChoice
question: Hạt nào được sử dụng để kết nối hai hành động trong tiếng Nhật?
options:
  - て
  - に
  - を
  - は
correctAnswer: て
explanation: Dạng て được sử dụng để kết nối hai hành động theo thứ tự.

## Question 6
type: dragAndDrop
question: Tạo câu tiếng Nhật "Tôi thức dậy lúc 7 giờ và ăn sáng"
draggableItems:
  - 私
  - は
  - 7時
  - に
  - 起きて
  - 朝ご飯
  - を
  - 食べます
correctAnswer: 私は7時に起きて朝ご飯を食べます
explanation: Câu này sử dụng dạng て để kết nối hai hành động: thức dậy và ăn sáng.

## Question 7
type: multipleChoice
question: かぞく có nghĩa là gì?
options:
  - Gia đình
  - Bạn bè
  - Giáo viên
  - Học sinh
correctAnswer: Gia đình
explanation: かぞく (kazoku) có nghĩa là "gia đình" trong tiếng Nhật.

## Question 8
type: multipleChoice
question: わたしのかぞくは４にんです có nghĩa là gì?
options:
  - Gia đình tôi có 4 người
  - Gia đình tôi có 3 người
  - Gia đình tôi có 5 người
  - Gia đình tôi có 6 người
correctAnswer: Gia đình tôi có 4 người
explanation: わたしのかぞくは４にんです (watashi no kazoku wa yonin desu) có nghĩa là "Gia đình tôi có 4 người."

## Question 9
type: dragAndDrop
question: Tạo câu tiếng Nhật "Tôi học tiếng Nhật và đi học"
draggableItems:
  - 私
  - は
  - 日本語
  - を
  - 勉強して
  - 学校
  - に
  - 行きます
correctAnswer: 私は日本語を勉強して学校に行きます
explanation: Câu này sử dụng dạng て để kết nối học tiếng Nhật và đi học.

## Question 10
type: multipleChoice
question: Mục đích của Chương 10 là gì?
options:
  - Học từ vựng mới
  - Học ngữ pháp mới
  - Kết hợp tất cả những gì đã học
  - Ôn lại các khái niệm cơ bản
correctAnswer: Kết hợp tất cả những gì đã học
explanation: Chương 10 tập trung vào việc kết hợp tất cả ngữ pháp và từ vựng đã học trong các chương trước để viết đoạn văn hoàn chỉnh. 