# 第10章クイズ：時間とスケジュール

## Question 1
type: multipleChoice
question: 「时间」は何を意味しますか？
options:
  - 時間
  - 分
  - 時
  - 日
correctAnswer: 時間
explanation: 「时间」（shíjiān）は「時間」を意味します。

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: 「分」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 时间
  - 分钟
  - 小时
  - 日
correctAnswer: 分钟
explanation: 「分钟」（fēnzhōng）は「分」を意味します。

## Question 3
type: multipleChoice
question: 「小时」は何を意味しますか？
options:
  - 分
  - 時
  - 日
  - 週
correctAnswer: 時
explanation: 「小时」（xiǎoshí）は「時」を意味します。

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: 「曜日」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 时间
  - 星期
  - 月
  - 日
correctAnswer: 星期
explanation: 「星期」（xīngqī）は「曜日」を意味します。

## Question 5
type: multipleChoice
question: 「星期一」は何を意味しますか？
options:
  - 火曜日
  - 月曜日
  - 水曜日
  - 木曜日
correctAnswer: 月曜日
explanation: 「星期一」（xīngqīyī）は「月曜日」を意味します。

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: 「火曜日」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 星期一
  - 星期二
  - 星期三
  - 星期四
correctAnswer: 星期二
explanation: 「星期二」（xīngqī'èr）は「火曜日」を意味します。

## Question 7
type: multipleChoice
question: 「星期三」は何を意味しますか？
options:
  - 火曜日
  - 水曜日
  - 木曜日
  - 金曜日
correctAnswer: 水曜日
explanation: 「星期三」（xīngqīsān）は「水曜日」を意味します。

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: 「木曜日」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 星期三
  - 星期四
  - 星期五
  - 星期六
correctAnswer: 星期四
explanation: 「星期四」（xīngqīsì）は「木曜日」を意味します。

## Question 9
type: multipleChoice
question: 「星期五」は何を意味しますか？
options:
  - 木曜日
  - 金曜日
  - 土曜日
  - 日曜日
correctAnswer: 金曜日
explanation: 「星期五」（xīngqīwǔ）は「金曜日」を意味します。

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: 「土曜日」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 星期五
  - 星期六
  - 星期日
  - 星期一
correctAnswer: 星期六
explanation: 「星期六」（xīngqīliù）は「土曜日」を意味します。

## Question 11
type: multipleChoice
question: 「约会」は何を意味しますか？
options:
  - 時間
  - スケジュール
  - 約束
  - 予定
correctAnswer: 約束
explanation: 「约会」（yuēhuì）は「約束」を意味します。

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: 「何時ですか？」を中国語でどう聞きますか？
options:
  - 几点了？
  - 什么时候？
  - 几点钟？
  - 什么时间？
correctAnswer: 几点了？
explanation: 「几点了？」（jǐ diǎn le?）は「何時ですか？」を意味します。

## Question 13
type: multipleChoice
question: 「现在」は何を意味しますか？
options:
  - 過去
  - 現在
  - 未来
  - 後で
correctAnswer: 現在
explanation: 「现在」（xiànzài）は「現在/今」を意味します。

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: 「私は3時に約束があります」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 我三点有约会
  - 我三点有时间
  - 我三点有安排
  - 我三点有计划
correctAnswer: 我三点有约会
explanation: 「我三点有约会」（wǒ sān diǎn yǒu yuēhuì）は「私は3時に約束があります」を意味します。

## Question 15
type: multipleChoice
question: 「安排」は何を意味しますか？
options:
  - 時間
  - スケジュール
  - 約束
  - 予定
correctAnswer: スケジュール
explanation: 「安排」（ānpái）は「スケジュール」を意味します。 