# English Chapter 8 Quiz: 場所と方向

## Question 1
type: multipleChoice
question: 英語で「学校」は何と言いますか？
options:
  - school
  - home
  - work
  - store
correctAnswer: school
explanation: 英語で「学校」はschoolと言います。

## Question 2
type: multipleChoice
question: 英語で「家」は何と言いますか？
options:
  - school
  - home
  - work
  - store
correctAnswer: home
explanation: 英語で「家」はhomeと言います。

## Question 3
type: multipleChoice
question: 英語で「仕事」は何と言いますか？
options:
  - school
  - home
  - work
  - store
correctAnswer: work
explanation: 英語で「仕事」はworkと言います。

## Question 4
type: multipleChoice
question: 英語で「店」は何と言いますか？
options:
  - school
  - home
  - work
  - store
correctAnswer: store
explanation: 英語で「店」はstoreと言います。

## Question 5
type: multipleChoice
question: 英語で「公園」は何と言いますか？
options:
  - school
  - home
  - work
  - park
correctAnswer: park
explanation: 英語で「公園」はparkと言います。

## Question 6
type: dragAndDrop
question: 英語の前置詞「in」を正しい順序で並べてください
draggableItems:
  - i
  - n
correctAnswer: in
explanation: inは「...の中に」を意味する英語の前置詞です。

## Question 7
type: multipleChoice
question: 「Where is...?」は何を意味しますか？
options:
  - ...はどこですか？
  - ...は何ですか？
  - ...はいつですか？
  - ...は誰ですか？
correctAnswer: ...はどこですか？
explanation: Where is...?は「...はどこですか？」を意味する英語の質問です。

## Question 8
type: multipleChoice
question: 英語で「左」は何と言いますか？
options:
  - left
  - right
  - straight
  - turn
correctAnswer: left
explanation: 英語で「左」はleftと言います。

## Question 9
type: multipleChoice
question: 英語で「右」は何と言いますか？
options:
  - left
  - right
  - straight
  - turn
correctAnswer: right
explanation: 英語で「右」はrightと言います。

## Question 10
type: dragAndDrop
question: 英語の前置詞「near」を正しい順序で並べてください
draggableItems:
  - n
  - e
  - a
  - r
correctAnswer: near
explanation: nearは「...の近くに」を意味する英語の前置詞です。 