# 第6章クイズ：日常生活と習慣

## Question 1
type: multipleChoice
question: 「吃」は何を意味しますか？
options:
  - 飲む
  - 食べる
  - 寝る
  - 働く
correctAnswer: 食べる
explanation: 「吃」（chī）は「食べる」を意味します。

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: 「飲む」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 吃
  - 喝
  - 睡
  - 工作
correctAnswer: 喝
explanation: 「喝」（hē）は「飲む」を意味します。

## Question 3
type: multipleChoice
question: 「睡」は何を意味しますか？
options:
  - 食べる
  - 飲む
  - 寝る
  - 働く
correctAnswer: 寝る
explanation: 「睡」（shuì）は「寝る」を意味します。

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: 「働く」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 吃
  - 喝
  - 睡
  - 工作
correctAnswer: 工作
explanation: 「工作」（gōngzuò）は「働く」を意味します。

## Question 5
type: multipleChoice
question: 「学习」は何を意味しますか？
options:
  - 働く
  - 勉強する
  - 遊ぶ
  - 寝る
correctAnswer: 勉強する
explanation: 「学习」（xuéxí）は「勉強する」を意味します。

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: 「遊ぶ」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 工作
  - 学习
  - 玩
  - 睡
correctAnswer: 玩
explanation: 「玩」（wán）は「遊ぶ」を意味します。

## Question 7
type: multipleChoice
question: 「早上」は何を意味しますか？
options:
  - 午後
  - 朝
  - 夕方
  - 夜
correctAnswer: 朝
explanation: 「早上」（zǎoshang）は「朝」を意味します。

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: 「午後」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 早上
  - 下午
  - 晚上
  - 晚上
correctAnswer: 下午
explanation: 「下午」（xiàwǔ）は「午後」を意味します。

## Question 9
type: multipleChoice
question: 「晚上」は何を意味しますか？
options:
  - 朝
  - 午後
  - 夕方
  - 夜
correctAnswer: 夕方
explanation: 「晚上」（wǎnshang）は「夕方」を意味します。

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: 「私は朝食を食べます」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 我吃早饭
  - 我吃午饭
  - 我吃晚饭
  - 我喝水
correctAnswer: 我吃早饭
explanation: 「我吃早饭」（wǒ chī zǎofàn）は「私は朝食を食べます」を意味します。

## Question 11
type: multipleChoice
question: 「起床」は何を意味しますか？
options:
  - 寝る
  - 起きる
  - 寝る
  - 働く
correctAnswer: 起きる
explanation: 「起床」（qǐchuáng）は「起きる」を意味します。

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: 「寝る」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 起床
  - 睡觉
  - 工作
  - 学习
correctAnswer: 睡觉
explanation: 「睡觉」（shuìjiào）は「寝る」を意味します。

## Question 13
type: multipleChoice
question: 「每天」は何を意味しますか？
options:
  - 毎週
  - 毎月
  - 毎日
  - 毎年
correctAnswer: 毎日
explanation: 「每天」（měitiān）は「毎日」を意味します。

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: 「私は毎日中国語を勉強します」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 我每天学习中文
  - 我每天工作
  - 我每天睡觉
  - 我每天玩
correctAnswer: 我每天学习中文
explanation: 「我每天学习中文」（wǒ měitiān xuéxí zhōngwén）は「私は毎日中国語を勉強します」を意味します。

## Question 15
type: multipleChoice
question: 「日常生活」は何を意味しますか？
options:
  - 日常生活
  - 仕事
  - 勉強
  - 娯楽
correctAnswer: 日常生活
explanation: 「日常生活」（rìcháng shēnghuó）は「日常生活」を意味します。 