# Japanese Chapter 7 Quiz: Verbos Esenciales y Conceptos Básicos de Conjugación

## Question 1
type: multipleChoice
question: ¿Qué significa いく?
options:
  - Ir
  - Venir
  - Comer
  - Hacer
correctAnswer: Ir
explanation: いく (iku) significa "ir" en japonés.

## Question 2
type: multipleChoice
question: ¿Qué significa たべる?
options:
  - Ir
  - Venir
  - Comer
  - Hacer
correctAnswer: Comer
explanation: たべる (taberu) significa "comer" en japonés.

## Question 3
type: multipleChoice
question: ¿Qué significa する?
options:
  - Ir
  - Venir
  - Comer
  - Hacer
correctAnswer: Hacer
explanation: する (suru) significa "hacer" en japonés.

## Question 4
type: multipleChoice
question: ¿Qué significa くる?
options:
  - Ir
  - Venir
  - Comer
  - Hacer
correctAnswer: Venir
explanation: くる (kuru) significa "venir" en japonés.

## Question 5
type: multipleChoice
question: ¿Qué significa わたしはがっこうにいきます?
options:
  - Yo voy a la escuela
  - Yo vengo a la escuela
  - Yo como en la escuela
  - Yo hago tarea en la escuela
correctAnswer: Yo voy a la escuela
explanation: わたしはがっこうにいきます (watashi wa gakkou ni ikimasu) significa "Yo voy a la escuela."

## Question 6
type: dragAndDrop
question: Forma la oración japonesa "Yo como pan"
draggableItems:
  - 私
  - は
  - パン
  - を
  - 食べます
correctAnswer: 私はパンを食べます
explanation: Esta es la forma educada de "comer" usando 食べます (tabemasu).

## Question 7
type: multipleChoice
question: ¿Qué significa パンをたべません?
options:
  - Yo como pan
  - Yo no como pan
  - Yo comeré pan
  - Yo comí pan
correctAnswer: Yo no como pan
explanation: パンをたべません (pan wo tabemasen) es la forma negativa que significa "Yo no como pan."

## Question 8
type: multipleChoice
question: ¿Cuál es la forma educada de いく (ir)?
options:
  - いきます
  - いきません
  - いった
  - いかない
correctAnswer: いきます
explanation: いきます (ikimasu) es la forma educada presente/futura de いく (iku).

## Question 9
type: dragAndDrop
question: Forma la oración japonesa "Yo no voy a la escuela"
draggableItems:
  - 私
  - は
  - 学校
  - に
  - 行きません
correctAnswer: 私は学校に行きません
explanation: Esta es la forma negativa educada usando 行きません (ikimasen).

## Question 10
type: multipleChoice
question: ¿Cuál es la forma negativa de たべる (comer)?
options:
  - たべます
  - たべません
  - たべた
  - たべない
correctAnswer: たべません
explanation: たべません (tabemasen) es la forma negativa educada de たべる (taberu). 