# Bài Kiểm Tra Chương 7: Thức Ăn và Đồ Uống

## Question 1
type: multipleChoice
question: "Bread" có nghĩa là gì?
options:
  - Cơm
  - Bánh mì
  - Thịt
  - Rau
correctAnswer: Bánh mì
explanation: "Bread" có nghĩa là "bánh mì" trong tiếng Anh.

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành từ: "___" (cơm)
options:
  - Bread
  - Rice
  - Meat
  - Vegetable
correctAnswer: Rice
explanation: "Rice" có nghĩa là "cơm" trong tiếng Anh.

## Question 3
type: multipleChoice
question: "Meat" có nghĩa là gì?
options:
  - Bánh mì
  - Cơm
  - Thịt
  - Rau
correctAnswer: Thịt
explanation: "Meat" có nghĩa là "thịt" trong tiếng Anh.

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành từ: "___" (rau)
options:
  - Bread
  - Rice
  - Meat
  - Vegetable
correctAnswer: Vegetable
explanation: "Vegetable" có nghĩa là "rau" trong tiếng Anh.

## Question 5
type: multipleChoice
question: "Water" có nghĩa là gì?
options:
  - Cà phê
  - Trà
  - Nước
  - Nước ép
correctAnswer: Nước
explanation: "Water" có nghĩa là "nước" trong tiếng Anh.

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành đồ uống: "___" (cà phê)
options:
  - Water
  - Coffee
  - Tea
  - Juice
correctAnswer: Coffee
explanation: "Coffee" có nghĩa là "cà phê" trong tiếng Anh.

## Question 7
type: multipleChoice
question: "Tea" có nghĩa là gì?
options:
  - Nước
  - Cà phê
  - Trà
  - Nước ép
correctAnswer: Trà
explanation: "Tea" có nghĩa là "trà" trong tiếng Anh.

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành đồ uống: "___" (nước ép)
options:
  - Water
  - Coffee
  - Tea
  - Juice
correctAnswer: Juice
explanation: "Juice" có nghĩa là "nước ép" trong tiếng Anh.

## Question 9
type: multipleChoice
question: "I like" có nghĩa là gì?
options:
  - Tôi thích
  - Tôi likes
  - Tôi liking
  - Tôi liked
correctAnswer: Tôi thích
explanation: "I like" có nghĩa là "Tôi thích" trong tiếng Anh.

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành câu: "I ___ coffee" (Tôi thích cà phê)
options:
  - like
  - likes
  - liking
  - liked
correctAnswer: like
explanation: "I like coffee" có nghĩa là "Tôi thích cà phê".

## Question 11
type: multipleChoice
question: "I don't like" có nghĩa là gì?
options:
  - Tôi không thích
  - Tôi don't thích
  - Tôi no thích
  - Tôi not liking
correctAnswer: Tôi không thích
explanation: "I don't like" có nghĩa là "Tôi không thích" trong tiếng Anh.

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành câu phủ định: "I ___ like tea" (Tôi không thích trà)
options:
  - not
  - don't
  - no
  - not
correctAnswer: don't
explanation: "I don't like tea" có nghĩa là "Tôi không thích trà".

## Question 13
type: multipleChoice
question: "What do you like to eat?" có nghĩa là gì?
options:
  - Bạn thích ăn gì?
  - Bạn thích ăn gì?
  - Bạn thích ăn gì?
  - Bạn thích ăn gì?
correctAnswer: Bạn thích ăn gì?
explanation: "What do you like to eat?" là cách hỏi đúng.

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành câu hỏi: "What do you like to ___?" (Bạn thích uống gì?)
options:
  - eat
  - drink
  - sleep
  - work
correctAnswer: drink
explanation: "What do you like to drink?" có nghĩa là "Bạn thích uống gì?".

## Question 15
type: multipleChoice
question: "Restaurant" có nghĩa là gì?
options:
  - Nhà hàng
  - Quán cà phê
  - Quán bar
  - Cửa hàng
correctAnswer: Nhà hàng
explanation: "Restaurant" có nghĩa là "nhà hàng" trong tiếng Anh.

## Question 16
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành câu: "I like to ___ at restaurants" (Tôi thích ăn ở nhà hàng)
options:
  - eat
  - drink
  - sleep
  - work
correctAnswer: eat
explanation: "I like to eat at restaurants" có nghĩa là "Tôi thích ăn ở nhà hàng". 