# Japanese Chapter 8 Quiz: Adjetivos y Descripción

## Question 1
type: multipleChoice
question: ¿Qué significa たかい?
options:
  - Caro
  - Barato
  - Grande
  - Pequeño
correctAnswer: Caro
explanation: たかい (takai) significa "caro" en japonés.

## Question 2
type: multipleChoice
question: ¿Qué significa しずか?
options:
  - Fuerte
  - Silencioso
  - Rápido
  - Lento
correctAnswer: Silencioso
explanation: しずか (shizuka) significa "silencioso" en japonés.

## Question 3
type: multipleChoice
question: ¿Qué tipo de adjetivo es たかい?
options:
  - Adjetivo い
  - Adjetivo な
  - Verbo
  - Sustantivo
correctAnswer: Adjetivo い
explanation: たかい (takai) es un adjetivo い porque termina en い.

## Question 4
type: multipleChoice
question: ¿Qué tipo de adjetivo es しずか?
options:
  - Adjetivo い
  - Adjetivo な
  - Verbo
  - Sustantivo
correctAnswer: Adjetivo な
explanation: しずか (shizuka) es un adjetivo な porque requiere な cuando modifica sustantivos.

## Question 5
type: multipleChoice
question: ¿Qué significa この みせは たかいです?
options:
  - Esta tienda es cara
  - Esta tienda es barata
  - Esta tienda es grande
  - Esta tienda es pequeña
correctAnswer: Esta tienda es cara
explanation: この みせは たかいです (kono mise wa takai desu) significa "Esta tienda es cara."

## Question 6
type: dragAndDrop
question: Forma la oración japonesa "Este libro es caro"
draggableItems:
  - この
  - 本
  - は
  - 高い
  - です
correctAnswer: この本は高いです
explanation: Esta oración usa el demostrativo この (kono) que significa "este" y el adjetivo い 高い (takai).

## Question 7
type: multipleChoice
question: ¿Qué significa しずかな まちです?
options:
  - Es una ciudad silenciosa
  - Es una ciudad ruidosa
  - Es una ciudad grande
  - Es una ciudad pequeña
correctAnswer: Es una ciudad silenciosa
explanation: しずかな まちです (shizuka na machi desu) significa "Es una ciudad silenciosa."

## Question 8
type: multipleChoice
question: ¿Cómo conectas dos adjetivos en japonés?
options:
  - Usar と
  - Usar や
  - Usar くて
  - Usar で
correctAnswer: Usar くて
explanation: Los adjetivos い se conectan usando la forma くて (ej., たかくて おおきい - caro y grande).

## Question 9
type: dragAndDrop
question: Forma la oración japonesa "Este es un lugar silencioso"
draggableItems:
  - これ
  - は
  - 静か
  - な
  - 場所
  - です
correctAnswer: これは静かな場所です
explanation: Esta oración usa el adjetivo な 静か (shizuka) con la partícula な para modificar el sustantivo 場所 (basho).

## Question 10
type: multipleChoice
question: ¿Cuál es la diferencia entre adjetivos い y adjetivos な?
options:
  - Los adjetivos い terminan en い, los adjetivos な necesitan な
  - Los adjetivos い son verbos, los adjetivos な son sustantivos
  - Los adjetivos い son cortos, los adjetivos な son largos
  - No hay diferencia
correctAnswer: Los adjetivos い terminan en い, los adjetivos な necesitan な
explanation: Los adjetivos い terminan en い y pueden modificar sustantivos directamente, mientras que los adjetivos な necesitan la partícula な para modificar sustantivos. 