# Bài Kiểm Tra Chương 3: Số Đếm và Đếm Số

## Question 1
type: multipleChoice
question: "일" có nghĩa là gì?
options:
  - Hai
  - Một
  - Ba
  - Bốn
correctAnswer: Một
explanation: "일" có nghĩa là "Một" trong tiếng Hàn.

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Hai" trong tiếng Hàn?
options:
  - 일
  - 이
  - 삼
  - 사
correctAnswer: 이
explanation: "이" có nghĩa là "Hai" trong tiếng Hàn.

## Question 3
type: multipleChoice
question: "삼" có nghĩa là gì?
options:
  - Hai
  - Ba
  - Bốn
  - Năm
correctAnswer: Ba
explanation: "삼" có nghĩa là "Ba" trong tiếng Hàn.

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Bốn" trong tiếng Hàn?
options:
  - 삼
  - 사
  - 오
  - 육
correctAnswer: 사
explanation: "사" có nghĩa là "Bốn" trong tiếng Hàn.

## Question 5
type: multipleChoice
question: "오" có nghĩa là gì?
options:
  - Bốn
  - Năm
  - Sáu
  - Bảy
correctAnswer: Năm
explanation: "오" có nghĩa là "Năm" trong tiếng Hàn.

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Sáu" trong tiếng Hàn?
options:
  - 오
  - 육
  - 칠
  - 팔
correctAnswer: 육
explanation: "육" có nghĩa là "Sáu" trong tiếng Hàn.

## Question 7
type: multipleChoice
question: "칠" có nghĩa là gì?
options:
  - Sáu
  - Bảy
  - Tám
  - Chín
correctAnswer: Bảy
explanation: "칠" có nghĩa là "Bảy" trong tiếng Hàn.

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Tám" trong tiếng Hàn?
options:
  - 칠
  - 팔
  - 구
  - 십
correctAnswer: 팔
explanation: "팔" có nghĩa là "Tám" trong tiếng Hàn.

## Question 9
type: multipleChoice
question: "구" có nghĩa là gì?
options:
  - Tám
  - Chín
  - Mười
  - Một
correctAnswer: Chín
explanation: "구" có nghĩa là "Chín" trong tiếng Hàn.

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Mười" trong tiếng Hàn?
options:
  - 구
  - 십
  - 백
  - 천
correctAnswer: 십
explanation: "십" có nghĩa là "Mười" trong tiếng Hàn.

## Question 11
type: multipleChoice
question: "더하기" có nghĩa là gì?
options:
  - Trừ
  - Cộng
  - Nhân
  - Chia
correctAnswer: Cộng
explanation: "더하기" có nghĩa là "Cộng" trong tiếng Hàn.

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Trừ" trong tiếng Hàn?
options:
  - 더하기
  - 빼기
  - 곱하기
  - 나누기
correctAnswer: 빼기
explanation: "빼기" có nghĩa là "Trừ" trong tiếng Hàn.

## Question 13
type: multipleChoice
question: "곱하기" có nghĩa là gì?
options:
  - Cộng
  - Trừ
  - Nhân
  - Chia
correctAnswer: Nhân
explanation: "곱하기" có nghĩa là "Nhân" trong tiếng Hàn.

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Chia" trong tiếng Hàn?
options:
  - 더하기
  - 빼기
  - 곱하기
  - 나누기
correctAnswer: 나누기
explanation: "나누기" có nghĩa là "Chia" trong tiếng Hàn.

## Question 15
type: multipleChoice
question: "몇 살이에요?" có nghĩa là gì?
options:
  - Bạn bao nhiêu tuổi?
  - Bạn tên gì?
  - Bạn từ đâu đến?
  - Bạn khỏe không?
correctAnswer: Bạn bao nhiêu tuổi?
explanation: "몇 살이에요?" có nghĩa là "Bạn bao nhiêu tuổi?" trong tiếng Hàn. 