# 第8章クイズ：場所と方向

## Question 1
type: multipleChoice
question: 「家」は何を意味しますか？
options:
  - 学校
  - 家
  - 仕事
  - 店
correctAnswer: 家
explanation: 「家」（jiā）は「家」を意味します。

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: 「学校」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 家
  - 学校
  - 工作
  - 医院
correctAnswer: 学校
explanation: 「学校」（xuéxiào）は「学校」を意味します。

## Question 3
type: multipleChoice
question: 「工作」は何を意味しますか？
options:
  - 家
  - 学校
  - 仕事/オフィス
  - 病院
correctAnswer: 仕事/オフィス
explanation: 「工作」（gōngzuò）は「仕事/オフィス」を意味します。

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: 「病院」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 学校
  - 工作
  - 医院
  - 银行
correctAnswer: 医院
explanation: 「医院」（yīyuàn）は「病院」を意味します。

## Question 5
type: multipleChoice
question: 「银行」は何を意味しますか？
options:
  - 病院
  - 銀行
  - 郵便局
  - スーパー
correctAnswer: 銀行
explanation: 「银行」（yínháng）は「銀行」を意味します。

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: 「郵便局」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 银行
  - 邮局
  - 医院
  - 学校
correctAnswer: 邮局
explanation: 「邮局」（yóujú）は「郵便局」を意味します。

## Question 7
type: multipleChoice
question: 「前」は何を意味しますか？
options:
  - 後ろ
  - 前
  - 左
  - 右
correctAnswer: 前
explanation: 「前」（qián）は「前」を意味します。

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: 「後ろ」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 前
  - 后
  - 左
  - 右
correctAnswer: 后
explanation: 「后」（hòu）は「後ろ」を意味します。

## Question 9
type: multipleChoice
question: 「左」は何を意味しますか？
options:
  - 右
  - 左
  - 上
  - 下
correctAnswer: 左
explanation: 「左」（zuǒ）は「左」を意味します。

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: 「右」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 左
  - 右
  - 上
  - 下
correctAnswer: 右
explanation: 「右」（yòu）は「右」を意味します。

## Question 11
type: multipleChoice
question: 「在」は何を意味しますか？
options:
  - 〜にいる/ある
  - 〜へ
  - 〜から
  - 〜の近く
correctAnswer: 〜にいる/ある
explanation: 「在」（zài）は「〜にいる/ある」を意味します。

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: 「銀行はどこですか？」を中国語でどう聞きますか？
options:
  - 银行在哪里？
  - 银行在哪儿？
  - 银行在什么地方？
  - 银行在哪个地方？
correctAnswer: 银行在哪里？
explanation: 「银行在哪里？」（yínháng zài nǎlǐ?）は「銀行はどこですか？」を意味します。

## Question 13
type: multipleChoice
question: 「公园」は何を意味しますか？
options:
  - 病院
  - 銀行
  - 郵便局
  - 公園
correctAnswer: 公園
explanation: 「公园」（gōngyuán）は「公園」を意味します。

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: 「私は家にいます」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 我在家
  - 我在学校
  - 我在工作
  - 我在商店
correctAnswer: 我在家
explanation: 「我在家」（wǒ zài jiā）は「私は家にいます」を意味します。

## Question 15
type: multipleChoice
question: 「邮局」は何を意味しますか？
options:
  - 病院
  - 銀行
  - 郵便局
  - 公園
correctAnswer: 郵便局
explanation: 「邮局」（yóujú）は「郵便局」を意味します。 