# 第3章クイズ：数字と数え方

## Question 1
type: multipleChoice
question: 「一」は何を意味しますか？
options:
  - 二
  - 一
  - 三
  - 四
correctAnswer: 一
explanation: 「一」（yī）は「一」を意味します。

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: 「二」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 一
  - 二
  - 三
  - 四
correctAnswer: 二
explanation: 「二」（èr）は「二」を意味します。

## Question 3
type: multipleChoice
question: 「三」は何を意味しますか？
options:
  - 二
  - 三
  - 四
  - 五
correctAnswer: 三
explanation: 「三」（sān）は「三」を意味します。

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: 「四」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 三
  - 四
  - 五
  - 六
correctAnswer: 四
explanation: 「四」（sì）は「四」を意味します。

## Question 5
type: multipleChoice
question: 「五」は何を意味しますか？
options:
  - 四
  - 五
  - 六
  - 七
correctAnswer: 五
explanation: 「五」（wǔ）は「五」を意味します。

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: 「六」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 五
  - 六
  - 七
  - 八
correctAnswer: 六
explanation: 「六」（liù）は「六」を意味します。

## Question 7
type: multipleChoice
question: 「七」は何を意味しますか？
options:
  - 六
  - 七
  - 八
  - 九
correctAnswer: 七
explanation: 「七」（qī）は「七」を意味します。

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: 「八」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 七
  - 八
  - 九
  - 十
correctAnswer: 八
explanation: 「八」（bā）は「八」を意味します。

## Question 9
type: multipleChoice
question: 「九」は何を意味しますか？
options:
  - 八
  - 九
  - 十
  - 一
correctAnswer: 九
explanation: 「九」（jiǔ）は「九」を意味します。

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: 「十」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 九
  - 十
  - 百
  - 千
correctAnswer: 十
explanation: 「十」（shí）は「十」を意味します。

## Question 11
type: multipleChoice
question: 「加」は何を意味しますか？
options:
  - 引く
  - 足す
  - 掛ける
  - 割る
correctAnswer: 足す
explanation: 「加」（jiā）は「足す」を意味します。

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: 「引く」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 加
  - 减
  - 乘
  - 除
correctAnswer: 减
explanation: 「减」（jiǎn）は「引く」を意味します。

## Question 13
type: multipleChoice
question: 「你几岁？」は何を意味しますか？
options:
  - お名前は何ですか？
  - 何歳ですか？
  - どこから来ましたか？
  - お元気ですか？
correctAnswer: 何歳ですか？
explanation: 「你几岁？」（nǐ jǐ suì?）は「何歳ですか？」を意味します。

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: 「私は20歳です」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 我二十岁
  - 我十九岁
  - 我二十一岁
  - 我十八岁
correctAnswer: 我二十岁
explanation: 「我二十岁」（wǒ èrshí suì）は「私は20歳です」を意味します。

## Question 15
type: multipleChoice
question: 「电话号码」は何を意味しますか？
options:
  - 住所
  - 電話番号
  - 年齢
  - 名前
correctAnswer: 電話番号
explanation: 「电话号码」（diànhuà hàomǎ）は「電話番号」を意味します。 