# Chapter 1 Quiz: Chinese Pinyin and Tones

## Question 1
type: multipleChoice
question: What is the Chinese phonetic alphabet called?
options:
  - Kanji
  - Pinyin
  - Hiragana
  - Hangul
correctAnswer: Pinyin
explanation: The Chinese phonetic alphabet is called "Pinyin" (拼音).

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: How many tones are there in Chinese?
options:
  - 3
  - 4
  - 5
  - 6
correctAnswer: 4
explanation: Chinese has 4 tones: first tone (ā), second tone (á), third tone (ǎ), and fourth tone (à).

## Question 3
type: multipleChoice
question: What does "你好" mean?
options:
  - Thank you
  - Hello
  - Goodbye
  - Please
correctAnswer: Hello
explanation: "你好" (nǐ hǎo) means "Hello" in Chinese.

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: Which tone is this: "ā"?
options:
  - First tone
  - Second tone
  - Third tone
  - Fourth tone
correctAnswer: First tone
explanation: "ā" is the first tone in Chinese.

## Question 5
type: multipleChoice
question: What does "谢谢" mean?
options:
  - Hello
  - Thank you
  - Goodbye
  - Please
correctAnswer: Thank you
explanation: "谢谢" (xièxie) means "Thank you" in Chinese.

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: Which tone is this: "á"?
options:
  - First tone
  - Second tone
  - Third tone
  - Fourth tone
correctAnswer: Second tone
explanation: "á" is the second tone in Chinese.

## Question 7
type: multipleChoice
question: What does "再见" mean?
options:
  - Hello
  - Thank you
  - Goodbye
  - Please
correctAnswer: Goodbye
explanation: "再见" (zàijiàn) means "Goodbye" in Chinese.

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: Which tone is this: "ǎ"?
options:
  - First tone
  - Second tone
  - Third tone
  - Fourth tone
correctAnswer: Third tone
explanation: "ǎ" is the third tone in Chinese.

## Question 9
type: multipleChoice
question: What does "是" mean?
options:
  - No
  - Yes
  - Maybe
  - Please
correctAnswer: Yes
explanation: "是" (shì) means "Yes" in Chinese.

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: Which tone is this: "à"?
options:
  - First tone
  - Second tone
  - Third tone
  - Fourth tone
correctAnswer: Fourth tone
explanation: "à" is the fourth tone in Chinese.

## Question 11
type: multipleChoice
question: What does "不" mean?
options:
  - Yes
  - No
  - Maybe
  - Please
correctAnswer: No
explanation: "不" (bù) means "No" in Chinese.

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: How do you say "I am" in Chinese?
options:
  - 我是
  - 你是
  - 他是
  - 她是
correctAnswer: 我是
explanation: "我是" (wǒ shì) means "I am" in Chinese.

## Question 13
type: multipleChoice
question: What does "我" mean?
options:
  - You
  - I/me
  - He
  - She
correctAnswer: I/me
explanation: "我" (wǒ) means "I/me" in Chinese.

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: How do you say "You" in Chinese?
options:
  - 我
  - 你
  - 他
  - 她
correctAnswer: 你
explanation: "你" (nǐ) means "You" in Chinese.

## Question 15
type: multipleChoice
question: What does "请" mean?
options:
  - Thank you
  - Please
  - Hello
  - Goodbye
correctAnswer: Please
explanation: "请" (qǐng) means "Please" in Chinese. 