# Examen del Capítulo 1: El Alfabeto Inglés y los Sonidos

## Question 1
type: multipleChoice
question: ¿Cuántas letras tiene el alfabeto inglés?
options:
  - 24
  - 25
  - 26
  - 27
correctAnswer: 26
explanation: El alfabeto inglés tiene 26 letras, desde la A hasta la Z.

## Question 2
type: multipleChoice
question: ¿Cuáles son las vocales en inglés?
options:
  - A, E, I, O, U
  - A, E, I, O, U, Y
  - A, E, I, O, U, W
  - A, E, I, O, U, Y, W
correctAnswer: A, E, I, O, U
explanation: Las vocales en inglés son A, E, I, O, U. A veces Y se considera vocal, pero técnicamente son 5 vocales.

## Question 3
type: fillInTheBlank
question: Completa la palabra: "C___T" (gato)
options:
  - A
  - E
  - I
  - O
correctAnswer: A
explanation: CAT significa "gato" en inglés.

## Question 4
type: multipleChoice
question: ¿Cómo se pronuncia la letra "A" en inglés?
options:
  - Como en español
  - Como "ei"
  - Como "a" corta
  - Como "a" larga
correctAnswer: Como "ei"
explanation: La letra "A" en inglés se pronuncia como "ei" (ejemplo: "cake").

## Question 5
type: fillInTheBlank
question: Completa la palabra: "D___G" (perro)
options:
  - O
  - A
  - E
  - I
correctAnswer: O
explanation: DOG significa "perro" en inglés.

## Question 6
type: multipleChoice
question: ¿Cuál es la primera letra del alfabeto inglés?
options:
  - B
  - A
  - C
  - D
correctAnswer: A
explanation: La letra "A" es la primera letra del alfabeto inglés.

## Question 7
type: fillInTheBlank
question: Completa la palabra: "H___T" (casa)
options:
  - O
  - A
  - E
  - I
correctAnswer: O
explanation: HOT significa "caliente" en inglés.

## Question 8
type: multipleChoice
question: ¿Cómo se llama el proceso de aprender a leer en inglés?
options:
  - Fonética
  - Gramática
  - Vocabulario
  - Pronunciación
correctAnswer: Fonética
explanation: La fonética es el proceso de aprender los sonidos de las letras y combinaciones de letras.

## Question 9
type: fillInTheBlank
question: Completa la palabra: "B___G" (grande)
options:
  - I
  - A
  - E
  - O
correctAnswer: I
explanation: BIG significa "grande" en inglés.

## Question 10
type: multipleChoice
question: ¿Cuál es la última letra del alfabeto inglés?
options:
  - X
  - Y
  - Z
  - W
correctAnswer: Z
explanation: La letra "Z" es la última letra del alfabeto inglés.

## Question 11
type: fillInTheBlank
question: Completa la palabra: "R___D" (rojo)
options:
  - E
  - A
  - I
  - O
correctAnswer: E
explanation: RED significa "rojo" en inglés.

## Question 12
type: multipleChoice
question: ¿Por qué es importante aprender los sonidos de las letras?
options:
  - Solo para escribir
  - Para poder leer y pronunciar palabras correctamente
  - Solo para hablar
  - Solo para escuchar
correctAnswer: Para poder leer y pronunciar palabras correctamente
explanation: Aprender los sonidos de las letras es fundamental para poder leer y pronunciar palabras correctamente en inglés.

## Question 13
type: fillInTheBlank
question: Completa la palabra: "S___N" (sol)
options:
  - U
  - A
  - E
  - I
correctAnswer: U
explanation: SUN significa "sol" en inglés.

## Question 14
type: multipleChoice
question: ¿Cuántas vocales hay en la palabra "HELLO"?
options:
  - 1
  - 2
  - 3
  - 4
correctAnswer: 2
explanation: En la palabra "HELLO" hay 2 vocales: E y O.

## Question 15
type: fillInTheBlank
question: Completa la palabra: "T___E" (árbol)
options:
  - R
  - A
  - E
  - I
correctAnswer: R
explanation: TREE significa "árbol" en inglés.

## Question 16
type: multipleChoice
question: ¿Cuál es la diferencia principal entre vocales y consonantes?
options:
  - Las vocales son más largas
  - Las vocales son sonidos abiertos, las consonantes son sonidos cerrados
  - Las consonantes son más importantes
  - No hay diferencia
correctAnswer: Las vocales son sonidos abiertos, las consonantes son sonidos cerrados
explanation: Las vocales son sonidos abiertos que se pueden sostener, mientras que las consonantes son sonidos cerrados que requieren obstrucción del aire. 