# Spanish Chapter 7 Quiz: Comida y Bebidas

## Question 1
type: multipleChoice
question: What does "pan" mean in English?
options:
  - Bread
  - Rice
  - Pasta
  - Meat
correctAnswer: Bread
explanation: "Pan" means "bread" in Spanish.

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: Complete the word: "AR___Z" (rice)
options:
  - R
  - O
  - I
  - E
correctAnswer: R
explanation: "ARROZ" means "rice" in Spanish.

## Question 3
type: multipleChoice
question: What does "carne" mean in English?
options:
  - Meat
  - Fish
  - Chicken
  - Pork
correctAnswer: Meat
explanation: "Carne" means "meat" in Spanish.

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: Complete the word: "P___LLO" (chicken)
options:
  - O
  - A
  - E
  - I
correctAnswer: O
explanation: "POLLO" means "chicken" in Spanish.

## Question 5
type: multipleChoice
question: What does "pescado" mean in English?
options:
  - Fish
  - Meat
  - Chicken
  - Shrimp
correctAnswer: Fish
explanation: "Pescado" means "fish" in Spanish.

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: Complete the word: "L___CHE" (milk)
options:
  - E
  - A
  - I
  - O
correctAnswer: E
explanation: "LECHE" means "milk" in Spanish.

## Question 7
type: multipleChoice
question: What does "queso" mean in English?
options:
  - Cheese
  - Butter
  - Yogurt
  - Cream
correctAnswer: Cheese
explanation: "Queso" means "cheese" in Spanish.

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: Complete the word: "H___EVOS" (eggs)
options:
  - U
  - A
  - E
  - I
correctAnswer: U
explanation: "HUEVOS" means "eggs" in Spanish.

## Question 9
type: multipleChoice
question: What does "fruta" mean in English?
options:
  - Fruit
  - Vegetable
  - Dessert
  - Snack
correctAnswer: Fruit
explanation: "Fruta" means "fruit" in Spanish.

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: Complete the word: "VERD___RAS" (vegetables)
options:
  - U
  - A
  - E
  - I
correctAnswer: U
explanation: "VERDURAS" means "vegetables" in Spanish.

## Question 11
type: multipleChoice
question: What does "café" mean in English?
options:
  - Coffee
  - Tea
  - Juice
  - Soda
correctAnswer: Coffee
explanation: "Café" means "coffee" in Spanish.

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: Complete the word: "T___" (tea)
options:
  - E
  - A
  - I
  - O
correctAnswer: E
explanation: "TÉ" means "tea" in Spanish.

## Question 13
type: multipleChoice
question: What does "jugo" mean in English?
options:
  - Juice
  - Water
  - Soda
  - Milk
correctAnswer: Juice
explanation: "Jugo" means "juice" in Spanish.

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: Complete the word: "S___PA" (soup)
options:
  - O
  - A
  - E
  - I
correctAnswer: O
explanation: "SOPA" means "soup" in Spanish.

## Question 15
type: multipleChoice
question: What does "postre" mean in English?
options:
  - Dessert
  - Appetizer
  - Main course
  - Side dish
correctAnswer: Dessert
explanation: "Postre" means "dessert" in Spanish. 