# Bài Kiểm Tra Chương 1: 한글 (Hangul) - Bảng Chữ Cái Tiếng Hàn

## Question 1
type: multipleChoice
question: Bảng chữ cái tiếng Hàn được gọi là gì?
options:
  - Kanji
  - Hangul
  - Hiragana
  - Katakana
correctAnswer: Hangul
explanation: Bảng chữ cái tiếng Hàn được gọi là "Hangul" (한글).

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: Bảng chữ cái tiếng Hàn có bao nhiêu chữ cái?
options:
  - 14
  - 24
  - 26
  - 28
correctAnswer: 24
explanation: Bảng chữ cái tiếng Hàn có 24 chữ cái (14 phụ âm và 10 nguyên âm).

## Question 3
type: multipleChoice
question: "안녕하세요" có nghĩa là gì?
options:
  - Cảm ơn
  - Xin chào
  - Tạm biệt
  - Làm ơn
correctAnswer: Xin chào
explanation: "안녕하세요" có nghĩa là "Xin chào" trong tiếng Hàn.

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: Nguyên âm này là gì: ㅏ?
options:
  - a
  - e
  - i
  - o
correctAnswer: a
explanation: ㅏ được phát âm như "a" trong tiếng Hàn.

## Question 5
type: multipleChoice
question: "감사합니다" có nghĩa là gì?
options:
  - Xin chào
  - Cảm ơn
  - Tạm biệt
  - Làm ơn
correctAnswer: Cảm ơn
explanation: "감사합니다" có nghĩa là "Cảm ơn" trong tiếng Hàn.

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: Phụ âm này là gì: ㄱ?
options:
  - g/k
  - n
  - m
  - p
correctAnswer: g/k
explanation: ㄱ được phát âm như "g" hoặc "k" trong tiếng Hàn.

## Question 7
type: multipleChoice
question: "안녕히 가세요" có nghĩa là gì?
options:
  - Xin chào
  - Cảm ơn
  - Tạm biệt (nói với người ra đi)
  - Làm ơn
correctAnswer: Tạm biệt (nói với người ra đi)
explanation: "안녕히 가세요" có nghĩa là "Tạm biệt" (nói với người đang ra đi).

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: Nguyên âm này là gì: ㅓ?
options:
  - a
  - eo
  - i
  - u
correctAnswer: eo
explanation: ㅓ được phát âm như "eo" trong tiếng Hàn.

## Question 9
type: multipleChoice
question: "네" có nghĩa là gì?
options:
  - Không
  - Vâng
  - Có thể
  - Làm ơn
correctAnswer: Vâng
explanation: "네" có nghĩa là "Vâng" trong tiếng Hàn.

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: Phụ âm này là gì: ㄴ?
options:
  - g
  - n
  - m
  - p
correctAnswer: n
explanation: ㄴ được phát âm như "n" trong tiếng Hàn. 