# 第4章クイズ：色と描写

## Question 1
type: multipleChoice
question: 「红色」は何を意味しますか？
options:
  - 青
  - 赤
  - 黄
  - 緑
correctAnswer: 赤
explanation: 「红色」（hóngsè）は「赤」を意味します。

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: 「青」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 红色
  - 蓝色
  - 黄色
  - 绿色
correctAnswer: 蓝色
explanation: 「蓝色」（lánsè）は「青」を意味します。

## Question 3
type: multipleChoice
question: 「绿色」は何を意味しますか？
options:
  - 赤
  - 青
  - 緑
  - 黄
correctAnswer: 緑
explanation: 「绿色」（lǜsè）は「緑」を意味します。

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: 「黄」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 红色
  - 蓝色
  - 绿色
  - 黄色
correctAnswer: 黄色
explanation: 「黄色」（huángsè）は「黄」を意味します。

## Question 5
type: multipleChoice
question: 「大」は何を意味しますか？
options:
  - 小さい
  - 大きい
  - 高い
  - 低い
correctAnswer: 大きい
explanation: 「大」（dà）は「大きい」を意味します。

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: 「小さい」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 大
  - 小
  - 高
  - 矮
correctAnswer: 小
explanation: 「小」（xiǎo）は「小さい」を意味します。

## Question 7
type: multipleChoice
question: 「高」は何を意味しますか？
options:
  - 低い
  - 高い
  - 大きい
  - 小さい
correctAnswer: 高い
explanation: 「高」（gāo）は「高い」を意味します。

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: 「低い」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 高
  - 矮
  - 大
  - 小
correctAnswer: 矮
explanation: 「矮」（ǎi）は「低い」を意味します。

## Question 9
type: multipleChoice
question: 「美」は何を意味しますか？
options:
  - 醜い
  - 美しい
  - 良い
  - 悪い
correctAnswer: 美しい
explanation: 「美」（měi）は「美しい」を意味します。

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: 「醜い」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 美
  - 丑
  - 好
  - 坏
correctAnswer: 丑
explanation: 「丑」（chǒu）は「醜い」を意味します。

## Question 11
type: multipleChoice
question: 「好」は何を意味しますか？
options:
  - 悪い
  - 良い
  - 美しい
  - 醜い
correctAnswer: 良い
explanation: 「好」（hǎo）は「良い」を意味します。

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: 「悪い」（品質について）を中国語でどう言いますか？
options:
  - 好
  - 坏
  - 美
  - 丑
correctAnswer: 坏
explanation: 「坏」（huài）は「悪い」（品質について）を意味します。

## Question 13
type: multipleChoice
question: 「这是什么颜色？」は何を意味しますか？
options:
  - これは何ですか？
  - これは何色ですか？
  - あれは何ですか？
  - あれは何色ですか？
correctAnswer: これは何色ですか？
explanation: 「这是什么颜色？」（zhè shì shénme yánsè?）は「これは何色ですか？」を意味します。

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: 「これは赤です」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 这是红色
  - 这是蓝色
  - 这是绿色
  - 这是黄色
correctAnswer: 这是红色
explanation: 「这是红色」（zhè shì hóngsè）は「これは赤です」を意味します。

## Question 15
type: multipleChoice
question: 「那个」は何を意味しますか？
options:
  - これ
  - あれ
  - これら
  - あれら
correctAnswer: あれ
explanation: 「那个」（nàge）は「あれ」を意味します。 