# Chapter 4 Quiz: Colors and Descriptions

## Question 1
type: multipleChoice
question: What does "빨간색" mean?
options:
  - Blue
  - Red
  - Green
  - Yellow
correctAnswer: Red
explanation: "빨간색" means "Red" in Korean.

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: How do you say "Blue" in Korean?
options:
  - 파란색
  - 노란색
  - 초록색
  - 검은색
correctAnswer: 파란색
explanation: "파란색" means "Blue" in Korean.

## Question 3
type: multipleChoice
question: What does "노란색" mean?
options:
  - Green
  - Yellow
  - Orange
  - Purple
correctAnswer: Yellow
explanation: "노란색" means "Yellow" in Korean.

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: How do you say "Green" in Korean?
options:
  - 초록색
  - 파란색
  - 노란색
  - 빨간색
correctAnswer: 초록색
explanation: "초록색" means "Green" in Korean.

## Question 5
type: multipleChoice
question: What does "크다" mean?
options:
  - Small
  - Big
  - Tall
  - Short
correctAnswer: Big
explanation: "크다" means "Big" in Korean.

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: How do you say "Small" in Korean?
options:
  - 작다
  - 크다
  - 길다
  - 짧다
correctAnswer: 작다
explanation: "작다" means "Small" in Korean.

## Question 7
type: multipleChoice
question: What does "예쁘다" mean?
options:
  - Ugly
  - Beautiful
  - Handsome
  - Cute
correctAnswer: Beautiful
explanation: "예쁘다" means "Beautiful" in Korean.

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: How do you say "Hot" in Korean?
options:
  - 뜨겁다
  - 차갑다
  - 따뜻하다
  - 시원하다
correctAnswer: 뜨겁다
explanation: "뜨겁다" means "Hot" in Korean.

## Question 9
type: multipleChoice
question: What does "차갑다" mean?
options:
  - Hot
  - Cold
  - Warm
  - Cool
correctAnswer: Cold
explanation: "차갑다" means "Cold" in Korean.

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: How do you say "What color is it?" in Korean?
options:
  - 무슨 색이에요?
  - 얼마예요?
  - 뭐예요?
  - 어디예요?
correctAnswer: 무슨 색이에요?
explanation: "무슨 색이에요?" means "What color is it?" in Korean. 