# Japanese Chapter 2 Quiz: Hiragana – Âm Nguyên Âm

## Question 1
type: multipleChoice
question: Ký tự hiragana nào biểu thị âm "a"?
options:
  - あ
  - い
  - う
  - え
correctAnswer: あ
explanation: あ (a) là nguyên âm đầu tiên trong bảng chữ cái hiragana tiếng Nhật.

## Question 2
type: multipleChoice
question: Ký tự hiragana nào biểu thị âm "i"?
options:
  - あ
  - い
  - う
  - え
correctAnswer: い
explanation: い (i) là nguyên âm thứ hai trong bảng chữ cái hiragana tiếng Nhật.

## Question 3
type: multipleChoice
question: Ký tự hiragana nào biểu thị âm "u"?
options:
  - い
  - う
  - え
  - お
correctAnswer: う
explanation: う (u) là nguyên âm thứ ba trong bảng chữ cái hiragana tiếng Nhật.

## Question 4
type: multipleChoice
question: Ký tự hiragana nào biểu thị âm "e"?
options:
  - う
  - え
  - お
  - あ
correctAnswer: え
explanation: え (e) là nguyên âm thứ tư trong bảng chữ cái hiragana tiếng Nhật.

## Question 5
type: multipleChoice
question: Ký tự hiragana nào biểu thị âm "o"?
options:
  - え
  - お
  - あ
  - い
correctAnswer: お
explanation: お (o) là nguyên âm thứ năm và cuối cùng trong bảng chữ cái hiragana tiếng Nhật.

## Question 6
type: dragAndDrop
question: Tạo từ tiếng Nhật "tình yêu" bằng hiragana
draggableItems:
  - あ
  - い
correctAnswer: あい
explanation: あい (ai) có nghĩa là "tình yêu" trong tiếng Nhật.

## Question 7
type: multipleChoice
question: Từ tiếng Nhật いえ có nghĩa là gì?
options:
  - Tình yêu
  - Nhà
  - Biển
  - Sách
correctAnswer: Nhà
explanation: いえ (ie) có nghĩa là "nhà" trong tiếng Nhật.

## Question 8
type: dragAndDrop
question: Tạo từ tiếng Nhật "biển" bằng hiragana
draggableItems:
  - う
  - み
correctAnswer: うみ
explanation: うみ (umi) có nghĩa là "biển" trong tiếng Nhật.

## Question 9
type: multipleChoice
question: Có bao nhiêu âm nguyên âm trong hiragana tiếng Nhật?
options:
  - 3
  - 4
  - 5
  - 6
correctAnswer: 5
explanation: Tiếng Nhật có năm âm nguyên âm: a, i, u, e, o (あ, い, う, え, お).

## Question 10
type: dragAndDrop
question: Tạo từ tiếng Nhật "xanh" bằng hiragana
draggableItems:
  - あ
  - お
correctAnswer: あお
explanation: あお (ao) có nghĩa là "xanh" trong tiếng Nhật. 