# Chapter 5 Quiz: Family and Relationships

## Question 1
type: multipleChoice
question: What does "아버지" mean?
options:
  - Mother
  - Father
  - Brother
  - Sister
correctAnswer: Father
explanation: "아버지" means "Father" in Korean.

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: How do you say "Mother" in Korean?
options:
  - 아버지
  - 어머니
  - 형
  - 누나
correctAnswer: 어머니
explanation: "어머니" means "Mother" in Korean.

## Question 3
type: multipleChoice
question: What does "형" mean?
options:
  - Younger brother
  - Older brother (said by male)
  - Sister
  - Cousin
correctAnswer: Older brother (said by male)
explanation: "형" means "Older brother" (said by a male) in Korean.

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: How do you say "Sister" in Korean?
options:
  - 누나
  - 언니
  - 형
  - 오빠
correctAnswer: 누나
explanation: "누나" means "Sister" (said by male) in Korean.

## Question 5
type: multipleChoice
question: What does "할머니" mean?
options:
  - Grandfather
  - Grandmother
  - Aunt
  - Uncle
correctAnswer: Grandmother
explanation: "할머니" means "Grandmother" in Korean.

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: How do you say "Grandfather" in Korean?
options:
  - 할아버지
  - 할머니
  - 삼촌
  - 이모
correctAnswer: 할아버지
explanation: "할아버지" means "Grandfather" in Korean.

## Question 7
type: multipleChoice
question: What does "친구" mean?
options:
  - Family
  - Friend
  - Teacher
  - Student
correctAnswer: Friend
explanation: "친구" means "Friend" in Korean.

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: How do you say "Family" in Korean?
options:
  - 가족
  - 친구
  - 친척
  - 이웃
correctAnswer: 가족
explanation: "가족" means "Family" in Korean.

## Question 9
type: multipleChoice
question: What does "삼촌" mean?
options:
  - Aunt
  - Uncle
  - Cousin
  - Brother
correctAnswer: Uncle
explanation: "삼촌" means "Uncle" in Korean.

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: How do you say "How many people are in your family?" in Korean?
options:
  - 가족이 몇 명이에요?
  - 친구가 몇 명이에요?
  - 어디에 살아요?
  - 뭐해요?
correctAnswer: 가족이 몇 명이에요?
explanation: "가족이 몇 명이에요?" means "How many people are in your family?" in Korean. 