# Bài Kiểm Tra Chương 10: Thời Gian và Lịch Trình

## Question 1
type: multipleChoice
question: "시간" có nghĩa là gì?
options:
  - Thời gian
  - Phút
  - Giờ
  - Ngày
correctAnswer: Thời gian
explanation: "시간" có nghĩa là "Thời gian" trong tiếng Hàn.

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Phút" trong tiếng Hàn?
options:
  - 시간
  - 분
  - 시
  - 일
correctAnswer: 분
explanation: "분" có nghĩa là "Phút" trong tiếng Hàn.

## Question 3
type: multipleChoice
question: "시" có nghĩa là gì?
options:
  - Phút
  - Giờ
  - Ngày
  - Tuần
correctAnswer: Giờ
explanation: "시" có nghĩa là "Giờ" trong tiếng Hàn.

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Ngày trong tuần" trong tiếng Hàn?
options:
  - 시간
  - 요일
  - 월
  - 일
correctAnswer: 요일
explanation: "요일" có nghĩa là "Ngày trong tuần" trong tiếng Hàn.

## Question 5
type: multipleChoice
question: "월요일" có nghĩa là gì?
options:
  - Thứ Ba
  - Thứ Hai
  - Thứ Tư
  - Thứ Năm
correctAnswer: Thứ Hai
explanation: "월요일" có nghĩa là "Thứ Hai" trong tiếng Hàn.

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Thứ Ba" trong tiếng Hàn?
options:
  - 월요일
  - 화요일
  - 수요일
  - 목요일
correctAnswer: 화요일
explanation: "화요일" có nghĩa là "Thứ Ba" trong tiếng Hàn.

## Question 7
type: multipleChoice
question: "수요일" có nghĩa là gì?
options:
  - Thứ Ba
  - Thứ Tư
  - Thứ Năm
  - Thứ Sáu
correctAnswer: Thứ Tư
explanation: "수요일" có nghĩa là "Thứ Tư" trong tiếng Hàn.

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Thứ Năm" trong tiếng Hàn?
options:
  - 수요일
  - 목요일
  - 금요일
  - 토요일
correctAnswer: 목요일
explanation: "목요일" có nghĩa là "Thứ Năm" trong tiếng Hàn.

## Question 9
type: multipleChoice
question: "금요일" có nghĩa là gì?
options:
  - Thứ Năm
  - Thứ Sáu
  - Thứ Bảy
  - Chủ Nhật
correctAnswer: Thứ Sáu
explanation: "금요일" có nghĩa là "Thứ Sáu" trong tiếng Hàn.

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Thứ Bảy" trong tiếng Hàn?
options:
  - 금요일
  - 토요일
  - 일요일
  - 월요일
correctAnswer: 토요일
explanation: "토요일" có nghĩa là "Thứ Bảy" trong tiếng Hàn.

## Question 11
type: multipleChoice
question: "일요일" có nghĩa là gì?
options:
  - Thứ Bảy
  - Chủ Nhật
  - Thứ Hai
  - Thứ Ba
correctAnswer: Chủ Nhật
explanation: "일요일" có nghĩa là "Chủ Nhật" trong tiếng Hàn.

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Cuộc hẹn" trong tiếng Hàn?
options:
  - 시간
  - 약속
  - 일정
  - 계획
correctAnswer: 약속
explanation: "약속" có nghĩa là "Cuộc hẹn" trong tiếng Hàn.

## Question 13
type: multipleChoice
question: "몇 시예요?" có nghĩa là gì?
options:
  - Bây giờ mấy giờ?
  - Bạn có thời gian không?
  - Khi nào bạn rảnh?
  - Bạn có lịch không?
correctAnswer: Bây giờ mấy giờ?
explanation: "몇 시예요?" có nghĩa là "Bây giờ mấy giờ?" trong tiếng Hàn.

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Tôi có cuộc hẹn lúc 3 giờ" trong tiếng Hàn?
options:
  - 3시에 약속이 있어요
  - 3시에 시간이 있어요
  - 3시에 일정이 있어요
  - 3시에 계획이 있어요
correctAnswer: 3시에 약속이 있어요
explanation: "3시에 약속이 있어요" có nghĩa là "Tôi có cuộc hẹn lúc 3 giờ" trong tiếng Hàn.

## Question 15
type: multipleChoice
question: "일정" có nghĩa là gì?
options:
  - Lịch trình
  - Cuộc hẹn
  - Kế hoạch
  - Thời gian
correctAnswer: Lịch trình
explanation: "일정" có nghĩa là "Lịch trình" trong tiếng Hàn. 