# Spanish Chapter 4 Quiz: Números y Contar

## Question 1
type: multipleChoice
question: What does "uno" mean in English?
options:
  - One
  - Two
  - Three
  - Four
correctAnswer: One
explanation: "Uno" means "one" in Spanish.

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: Complete the number: "D___S" (two)
options:
  - O
  - A
  - E
  - I
correctAnswer: O
explanation: "DOS" means "two" in Spanish.

## Question 3
type: multipleChoice
question: What does "tres" mean in English?
options:
  - Two
  - Three
  - Four
  - Five
correctAnswer: Three
explanation: "Tres" means "three" in Spanish.

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: Complete the number: "CU___TRO" (four)
options:
  - A
  - E
  - I
  - O
correctAnswer: A
explanation: "CUATRO" means "four" in Spanish.

## Question 5
type: multipleChoice
question: What does "cinco" mean in English?
options:
  - Four
  - Five
  - Six
  - Seven
correctAnswer: Five
explanation: "Cinco" means "five" in Spanish.

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: Complete the number: "S___IS" (six)
options:
  - E
  - A
  - I
  - O
correctAnswer: E
explanation: "SEIS" means "six" in Spanish.

## Question 7
type: multipleChoice
question: What does "siete" mean in English?
options:
  - Six
  - Seven
  - Eight
  - Nine
correctAnswer: Seven
explanation: "Siete" means "seven" in Spanish.

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: Complete the number: "O___HO" (eight)
options:
  - C
  - H
  - T
  - N
correctAnswer: C
explanation: "OCHO" means "eight" in Spanish.

## Question 9
type: multipleChoice
question: What does "nueve" mean in English?
options:
  - Eight
  - Nine
  - Ten
  - Eleven
correctAnswer: Nine
explanation: "Nueve" means "nine" in Spanish.

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: Complete the number: "D___Z" (ten)
options:
  - I
  - E
  - A
  - O
correctAnswer: I
explanation: "DIEZ" means "ten" in Spanish.

## Question 11
type: multipleChoice
question: How do you say "zero" in Spanish?
options:
  - Cero
  - Uno
  - Dos
  - Tres
correctAnswer: Cero
explanation: "Cero" means "zero" in Spanish.

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: Complete the number: "QU___NCE" (fifteen)
options:
  - I
  - E
  - A
  - O
correctAnswer: I
explanation: "QUINCE" means "fifteen" in Spanish.

## Question 13
type: multipleChoice
question: What does "veinte" mean in English?
options:
  - Fifteen
  - Twenty
  - Twenty-five
  - Thirty
correctAnswer: Twenty
explanation: "Veinte" means "twenty" in Spanish.

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: Complete the number: "CI___ENTA" (hundred)
options:
  - E
  - A
  - I
  - O
correctAnswer: E
explanation: "CIENTA" means "hundred" in Spanish.

## Question 15
type: multipleChoice
question: How do you count from 1 to 10 in Spanish?
options:
  - Uno, dos, tres, cuatro, cinco, seis, siete, ocho, nueve, diez
  - One, two, three, four, five, six, seven, eight, nine, ten
  - Primero, segundo, tercero, cuarto, quinto, sexto, séptimo, octavo, noveno, décimo
  - Un, deux, trois, quatre, cinq, six, sept, huit, neuf, dix
correctAnswer: Uno, dos, tres, cuatro, cinco, seis, siete, ocho, nueve, diez
explanation: The numbers 1-10 in Spanish are: uno, dos, tres, cuatro, cinco, seis, siete, ocho, nueve, diez. 