# Bài Kiểm Tra Chương 8: Địa Điểm và Phương Hướng

## Question 1
type: multipleChoice
question: "집" có nghĩa là gì?
options:
  - Trường học
  - Nhà
  - Công ty
  - Bệnh viện
correctAnswer: Nhà
explanation: "집" có nghĩa là "Nhà" trong tiếng Hàn.

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Trường học" trong tiếng Hàn?
options:
  - 집
  - 학교
  - 회사
  - 병원
correctAnswer: 학교
explanation: "학교" có nghĩa là "Trường học" trong tiếng Hàn.

## Question 3
type: multipleChoice
question: "회사" có nghĩa là gì?
options:
  - Nhà
  - Trường học
  - Công ty/văn phòng
  - Bệnh viện
correctAnswer: Công ty/văn phòng
explanation: "회사" có nghĩa là "Công ty/văn phòng" trong tiếng Hàn.

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Bệnh viện" trong tiếng Hàn?
options:
  - 학교
  - 회사
  - 병원
  - 은행
correctAnswer: 병원
explanation: "병원" có nghĩa là "Bệnh viện" trong tiếng Hàn.

## Question 5
type: multipleChoice
question: "은행" có nghĩa là gì?
options:
  - Bệnh viện
  - Ngân hàng
  - Bưu điện
  - Siêu thị
correctAnswer: Ngân hàng
explanation: "은행" có nghĩa là "Ngân hàng" trong tiếng Hàn.

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Bưu điện" trong tiếng Hàn?
options:
  - 은행
  - 우체국
  - 병원
  - 학교
correctAnswer: 우체국
explanation: "우체국" có nghĩa là "Bưu điện" trong tiếng Hàn.

## Question 7
type: multipleChoice
question: "앞" có nghĩa là gì?
options:
  - Sau
  - Trước
  - Trái
  - Phải
correctAnswer: Trước
explanation: "앞" có nghĩa là "Trước" trong tiếng Hàn.

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Sau" trong tiếng Hàn?
options:
  - 앞
  - 뒤
  - 왼쪽
  - 오른쪽
correctAnswer: 뒤
explanation: "뒤" có nghĩa là "Sau" trong tiếng Hàn.

## Question 9
type: multipleChoice
question: "왼쪽" có nghĩa là gì?
options:
  - Phải
  - Trái
  - Trên
  - Dưới
correctAnswer: Trái
explanation: "왼쪽" có nghĩa là "Trái" trong tiếng Hàn.

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Phải" trong tiếng Hàn?
options:
  - 왼쪽
  - 오른쪽
  - 위
  - 아래
correctAnswer: 오른쪽
explanation: "오른쪽" có nghĩa là "Phải" trong tiếng Hàn.

## Question 11
type: multipleChoice
question: "위" có nghĩa là gì?
options:
  - Dưới
  - Trên
  - Trong
  - Ngoài
correctAnswer: Trên
explanation: "위" có nghĩa là "Trên" trong tiếng Hàn.

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Dưới" trong tiếng Hàn?
options:
  - 위
  - 아래
  - 안
  - 밖
correctAnswer: 아래
explanation: "아래" có nghĩa là "Dưới" trong tiếng Hàn.

## Question 13
type: multipleChoice
question: "에" có nghĩa là gì?
options:
  - Ở
  - Tại
  - Trong
  - Ngoài
correctAnswer: Ở
explanation: "에" có nghĩa là "Ở" trong tiếng Hàn.

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Tôi ở nhà" trong tiếng Hàn?
options:
  - 집에 있어요
  - 집에서 있어요
  - 집에 가요
  - 집에 와요
correctAnswer: 집에 있어요
explanation: "집에 있어요" có nghĩa là "Tôi ở nhà" trong tiếng Hàn.

## Question 15
type: multipleChoice
question: "어디에 있어요?" có nghĩa là gì?
options:
  - Bạn ở đâu?
  - Bạn đi đâu?
  - Bạn đến đâu?
  - Bạn từ đâu đến?
correctAnswer: Bạn ở đâu?
explanation: "어디에 있어요?" có nghĩa là "Bạn ở đâu?" trong tiếng Hàn. 