# Chapter 10 Quiz: Time and Schedules

## Question 1
type: multipleChoice
question: What does "时间" mean?
options:
  - Time
  - Minute
  - Hour
  - Day
correctAnswer: Time
explanation: "时间" (shíjiān) means "Time" in Chinese.

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: How do you say "Minute" in Chinese?
options:
  - 时间
  - 分钟
  - 小时
  - 天
correctAnswer: 分钟
explanation: "分钟" (fēnzhōng) means "Minute" in Chinese.

## Question 3
type: multipleChoice
question: What does "小时" mean?
options:
  - Minute
  - Hour
  - Day
  - Week
correctAnswer: Hour
explanation: "小时" (xiǎoshí) means "Hour" in Chinese.

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: How do you say "Monday" in Chinese?
options:
  - 星期一
  - 星期二
  - 星期三
  - 星期四
correctAnswer: 星期一
explanation: "星期一" (xīngqīyī) means "Monday" in Chinese.

## Question 5
type: multipleChoice
question: What does "星期二" mean?
options:
  - Monday
  - Tuesday
  - Wednesday
  - Thursday
correctAnswer: Tuesday
explanation: "星期二" (xīngqī'èr) means "Tuesday" in Chinese.

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: How do you say "Wednesday" in Chinese?
options:
  - 星期一
  - 星期二
  - 星期三
  - 星期四
correctAnswer: 星期三
explanation: "星期三" (xīngqīsān) means "Wednesday" in Chinese.

## Question 7
type: multipleChoice
question: What does "星期四" mean?
options:
  - Tuesday
  - Wednesday
  - Thursday
  - Friday
correctAnswer: Thursday
explanation: "星期四" (xīngqīsì) means "Thursday" in Chinese.

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: How do you say "Friday" in Chinese?
options:
  - 星期四
  - 星期五
  - 星期六
  - 星期日
correctAnswer: 星期五
explanation: "星期五" (xīngqīwǔ) means "Friday" in Chinese.

## Question 9
type: multipleChoice
question: What does "星期六" mean?
options:
  - Thursday
  - Friday
  - Saturday
  - Sunday
correctAnswer: Saturday
explanation: "星期六" (xīngqīliù) means "Saturday" in Chinese.

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: How do you say "Sunday" in Chinese?
options:
  - 星期五
  - 星期六
  - 星期日
  - 星期一
correctAnswer: 星期日
explanation: "星期日" (xīngqīrì) means "Sunday" in Chinese.

## Question 11
type: multipleChoice
question: What does "约会" mean?
options:
  - Time
  - Schedule
  - Appointment
  - Plan
correctAnswer: Appointment
explanation: "约会" (yuēhuì) means "Appointment" in Chinese.

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: How do you say "What time is it?" in Chinese?
options:
  - 几点了？
  - 什么时候？
  - 几点钟？
  - 什么时间？
correctAnswer: 几点了？
explanation: "几点了？" (jǐ diǎn le?) means "What time is it?" in Chinese.

## Question 13
type: multipleChoice
question: What does "现在" mean?
options:
  - Past
  - Present
  - Future
  - Later
correctAnswer: Present
explanation: "现在" (xiànzài) means "Present/Now" in Chinese.

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: How do you say "I have an appointment at 3 o'clock" in Chinese?
options:
  - 我三点有约会
  - 我三点有时间
  - 我三点有安排
  - 我三点有计划
correctAnswer: 我三点有约会
explanation: "我三点有约会" (wǒ sān diǎn yǒu yuēhuì) means "I have an appointment at 3 o'clock" in Chinese.

## Question 15
type: multipleChoice
question: What does "安排" mean?
options:
  - Time
  - Schedule
  - Appointment
  - Plan
correctAnswer: Schedule
explanation: "安排" (ānpái) means "Schedule" in Chinese. 