# 日语第四章测验：片假名 - 外来词

## 问题 1
type: multipleChoice
question: 片假名主要用于书写什么类型的词汇？
options:
  - 本土日语词汇
  - 外来词和拟声词
  - 语法助词
  - 数字
correctAnswer: 外来词和拟声词
explanation: 片假名主要用于书写外来词和拟声词。

## 问题 2
type: fillInTheBlank
question: 完成外来词："コーヒ___"（咖啡）
options:
  - い
  - う
  - え
  - お
correctAnswer: い
explanation: コーヒー（koohii）意思是"咖啡"。

## 问题 3
type: multipleChoice
question: "パン"的正确含义是什么？
options:
  - 面包
  - 米饭
  - 面条
  - 蛋糕
correctAnswer: 面包
explanation: パン（pan）意思是"面包"，来自葡萄牙语。

## 问题 4
type: fillInTheBlank
question: 完成外来词："コンピュー___"（电脑）
options:
  - た
  - て
  - と
  - つ
correctAnswer: た
explanation: コンピューター（konpyuutaa）意思是"电脑"。

## 问题 5
type: multipleChoice
question: 以下哪个是拟声词？
options:
  - コーヒー
  - パン
  - ピカピカ
  - コンピューター
correctAnswer: ピカピカ
explanation: ピカピカ（pikapika）是拟声词，表示闪闪发光。

## 问题 6
type: fillInTheBlank
question: 完成拟声词："ドキド___"（心跳声）
options:
  - き
  - く
  - け
  - こ
correctAnswer: き
explanation: ドキドキ（dokidoki）是拟声词，表示心跳声。

## 问题 7
type: multipleChoice
question: 助词"の"在日语中的主要作用是什么？
options:
  - 表示主语
  - 表示宾语
  - 表示所有格
  - 表示时间
correctAnswer: 表示所有格
explanation: の（no）用于表示所有格，相当于"的"。

## 问题 8
type: fillInTheBlank
question: 完成句子："私___名前は田中です。"（我的名字是田中）
options:
  - の
  - は
  - を
  - に
correctAnswer: の
explanation: 私の（watashi no）意思是"我的"。

## 问题 9
type: multipleChoice
question: 片假名"カ"的发音是什么？
options:
  - ka
  - ki
  - ku
  - ke
correctAnswer: ka
explanation: カ（ka）是片假名的"ka"音。

## 问题 10
type: fillInTheBlank
question: 完成片假名："キ___"（ki）
options:
  - ア
  - イ
  - ウ
  - エ
correctAnswer: イ
explanation: キイ（kii）是片假名的"ki"音。

## 问题 11
type: multipleChoice
question: 以下哪个外来词来自英语？
options:
  - パン
  - コーヒー
  - コンピューター
  - すべて
correctAnswer: コンピューター
explanation: コンピューター（computer）来自英语。

## 问题 12
type: fillInTheBlank
question: 完成句子："これは私___本です。"（这是我的书）
options:
  - の
  - は
  - を
  - に
correctAnswer: の
explanation: 私の（watashi no）意思是"我的"。

## 问题 13
type: multipleChoice
question: 拟声词在日语中的作用是什么？
options:
  - 只用于儿童读物
  - 增强语言的生动性和表现力
  - 只用于漫画
  - 只用于诗歌
correctAnswer: 增强语言的生动性和表现力
explanation: 拟声词在日语中广泛使用，能够增强语言的生动性和表现力。

## 问题 14
type: fillInTheBlank
question: 完成外来词："テレビ___"（电视）
options:
  - ア
  - イ
  - ウ
  - エ
correctAnswer: イ
explanation: テレビ（terebi）意思是"电视"，来自英语"television"。 