# 3장 퀴즈: 숫자와 셈하기

## Question 1
type: multipleChoice
question: 영어에서 1부터 10까지 세는 방법은 무엇인가요?
options:
  - One, two, three, four, five, six, seven, eight, nine, ten
  - First, second, third, fourth, fifth, sixth, seventh, eighth, ninth, tenth
  - Once, twice, thrice, four times, five times
  - Single, double, triple, quadruple, quintuple
correctAnswer: One, two, three, four, five, six, seven, eight, nine, ten
explanation: 1부터 10까지는 one, two, three, four, five, six, seven, eight, nine, ten으로 셉니다.

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: 숫자를 완성하세요: "___" (5)
options:
  - Five
  - Four
  - Six
  - Seven
correctAnswer: Five
explanation: "Five"는 영어로 5를 의미합니다.

## Question 3
type: multipleChoice
question: "몇 살이세요?"를 영어로 어떻게 말하나요?
options:
  - How old are you?
  - What is your age?
  - How many years are you?
  - What year are you?
correctAnswer: How old are you?
explanation: "How old are you?"는 "몇 살이세요?"를 묻는 올바른 방법입니다.

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: 나이를 말할 때: "I'm ___ years old" (저는 20살입니다)
options:
  - twenty
  - two
  - twelve
  - two hundred
correctAnswer: twenty
explanation: "I'm twenty years old"는 "저는 20살입니다"를 의미합니다.

## Question 5
type: multipleChoice
question: 영어에서 11부터 20까지의 숫자 패턴은 무엇인가요?
options:
  - 모두 -teen으로 끝남
  - 모두 -ty로 끝남
  - 11-19는 -teen, 20은 -ty
  - 규칙이 없음
correctAnswer: 11-19는 -teen, 20은 -ty
explanation: 11-19는 -teen으로 끝나고 (eleven, twelve, thirteen...), 20은 twenty로 -ty로 끝납니다.

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: 전화번호를 말할 때: "My number is ___" (제 번호는 123-4567입니다)
options:
  - one two three, four five six seven
  - one hundred twenty-three, four thousand five hundred sixty-seven
  - twelve three, forty-five sixty-seven
  - one twenty-three, four fifty-six seven
correctAnswer: one two three, four five six seven
explanation: 전화번호는 각 숫자를 개별적으로 발음합니다.

## Question 7
type: multipleChoice
question: "몇 개가 있나요?"를 영어로 어떻게 말하나요?
options:
  - How many are there?
  - How much is there?
  - What number is there?
  - How many do you have?
correctAnswer: How many are there?
explanation: "How many are there?"는 "몇 개가 있나요?"를 묻는 방법입니다.

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: 수학 기호를 완성하세요: "Two ___ three equals five" (2 더하기 3은 5)
options:
  - plus
  - minus
  - times
  - divided by
correctAnswer: plus
explanation: "Two plus three equals five"는 "2 더하기 3은 5"를 의미합니다.

## Question 9
type: multipleChoice
question: 영어에서 0을 어떻게 읽나요?
options:
  - Zero
  - Oh
  - Nothing
  - Null
correctAnswer: Zero
explanation: 영어에서 0은 "zero"로 읽습니다.

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: 숫자를 완성하세요: "___" (15)
options:
  - Fifteen
  - Five teen
  - Ten five
  - Fifty
correctAnswer: Fifteen
explanation: "Fifteen"은 영어로 15를 의미합니다.

## Question 11
type: multipleChoice
question: "몇 명이 있나요?"를 영어로 어떻게 말하나요?
options:
  - How many people are there?
  - How much people are there?
  - What people are there?
  - How many person are there?
correctAnswer: How many people are there?
explanation: "How many people are there?"는 "몇 명이 있나요?"를 묻는 방법입니다.

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: 수학 기호를 완성하세요: "Ten ___ two equals five" (10 나누기 2는 5)
options:
  - plus
  - minus
  - times
  - divided by
correctAnswer: divided by
explanation: "Ten divided by two equals five"는 "10 나누기 2는 5"를 의미합니다.

## Question 13
type: multipleChoice
question: 영어에서 100을 어떻게 읽나요?
options:
  - One hundred
  - Hundred
  - One zero zero
  - Ten ten
correctAnswer: One hundred
explanation: 영어에서 100은 "one hundred"로 읽습니다.

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: 숫자를 완성하세요: "___" (30)
options:
  - Thirty
  - Three ten
  - Ten three
  - Three zero
correctAnswer: Thirty
explanation: "Thirty"은 영어로 30을 의미합니다.

## Question 15
type: multipleChoice
question: "몇 시인가요?"를 영어로 어떻게 말하나요?
options:
  - What time is it?
  - How time is it?
  - What hour is it?
  - How many time is it?
correctAnswer: What time is it?
explanation: "What time is it?"는 "몇 시인가요?"를 묻는 방법입니다.

## Question 16
type: fillInTheBlank
question: 수학 기호를 완성하세요: "Five ___ three equals two" (5 빼기 3은 2)
options:
  - plus
  - minus
  - times
  - divided by
correctAnswer: minus
explanation: "Five minus three equals two"는 "5 빼기 3은 2"를 의미합니다.
