# 日语第三章测验：基本问候和自我介绍

## Question 1
type: multipleChoice
question: "こんにちは"在什么时候使用？
options:
  - 早上
  - 下午
  - 晚上
  - 深夜
correctAnswer: 下午
explanation: こんにちは（konnichiwa）是下午的问候语，意思是"下午好"。

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: 完成问候语："お___よう"（早上好）
options:
  - は
  - ひ
  - ふ
  - へ
correctAnswer: は
explanation: おはよう（ohayou）意思是"早上好"。

## Question 3
type: multipleChoice
question: "こんばんは"的正确含义是什么？
options:
  - 早上好
  - 下午好
  - 晚上好
  - 再见
correctAnswer: 晚上好
explanation: こんばんは（konbanwa）意思是"晚上好"。

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: 完成告别语："さような___"（再见）
options:
  - ら
  - り
  - る
  - れ
correctAnswer: ら
explanation: さようなら（sayounara）意思是"再见"。

## Question 5
type: multipleChoice
question: 自我介绍时使用的标准句型是什么？
options:
  - 私は〇〇です
  - 私は〇〇だ
  - 私は〇〇である
  - 私は〇〇だよ
correctAnswer: 私は〇〇です
explanation: 私は〇〇です（watashi wa 〇〇 desu）是标准的自我介绍句型。

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: 完成自我介绍："___は田中です。"（我是田中）
options:
  - 私
  - あなた
  - 彼
  - 彼女
correctAnswer: 私
explanation: 私（watashi）意思是"我"。

## Question 7
type: multipleChoice
question: "はじめまして"的正确含义是什么？
options:
  - 再见
  - 谢谢
  - 初次见面
  - 对不起
correctAnswer: 初次见面
explanation: はじめまして（hajimemashite）意思是"初次见面"。

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: 完成礼貌用语："よろしくお___します。"（请多关照）
options:
  - ねがい
  - ねがえ
  - ねがう
  - ねがえ
correctAnswer: ねがい
explanation: よろしくおねがいします（yoroshiku onegaishimasu）意思是"请多关照"。

## Question 9
type: multipleChoice
question: 在日语中，助词"は"的主要作用是什么？
options:
  - 表示主语
  - 表示宾语
  - 表示时间
  - 表示地点
correctAnswer: 表示主语
explanation: 助词は（wa）用于标记句子的主语。

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: 完成句子："___は学生です。"（我是学生）
options:
  - 私
  - あなた
  - 彼
  - 彼女
correctAnswer: 私
explanation: 这是基本的自我介绍句型。

## Question 11
type: multipleChoice
question: 助动词"です"在日语中的作用是什么？
options:
  - 表示过去时
  - 表示礼貌的"是"
  - 表示否定
  - 表示疑问
correctAnswer: 表示礼貌的"是"
explanation: です（desu）是礼貌的助动词，相当于"是"。

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: 完成问候语："こん___は"（下午好）
options:
  - にち
  - ばん
  - あさ
  - よる
correctAnswer: にち
explanation: こんにちは（konnichiwa）意思是"下午好"。

## Question 13
type: multipleChoice
question: 日语中礼貌程度的重要性体现在哪里？
options:
  - 只在正式场合重要
  - 在所有社交场合都很重要
  - 只在商务场合重要
  - 只在家庭中重要
correctAnswer: 在所有社交场合都很重要
explanation: 日语中的礼貌程度在所有社交场合都很重要，体现了日本文化的特点。

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: 完成完整的自我介绍："はじめまして。___は田中です。よろしくおねがいします。"
options:
  - 私
  - あなた
  - 彼
  - 彼女
correctAnswer: 私
explanation: 这是完整的自我介绍：初次见面，我是田中，请多关照。 