# Examen del Capítulo 7: Comida y Bebidas

## Question 1
type: multipleChoice
question: ¿Cómo se dice "pan" en inglés?
options:
  - Rice
  - Bread
  - Meat
  - Vegetable
correctAnswer: Bread
explanation: "Bread" significa "pan" en inglés.

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: Completa la palabra: "___" (arroz)
options:
  - Bread
  - Rice
  - Meat
  - Vegetable
correctAnswer: Rice
explanation: "Rice" significa "arroz" en inglés.

## Question 3
type: multipleChoice
question: ¿Cómo se dice "carne" en inglés?
options:
  - Bread
  - Rice
  - Meat
  - Vegetable
correctAnswer: Meat
explanation: "Meat" significa "carne" en inglés.

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: Completa la palabra: "___" (verdura)
options:
  - Bread
  - Rice
  - Meat
  - Vegetable
correctAnswer: Vegetable
explanation: "Vegetable" significa "verdura" en inglés.

## Question 5
type: multipleChoice
question: ¿Cómo se dice "agua" en inglés?
options:
  - Coffee
  - Tea
  - Water
  - Juice
correctAnswer: Water
explanation: "Water" significa "agua" en inglés.

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: Completa la bebida: "___" (café)
options:
  - Water
  - Coffee
  - Tea
  - Juice
correctAnswer: Coffee
explanation: "Coffee" significa "café" en inglés.

## Question 7
type: multipleChoice
question: ¿Cómo se dice "té" en inglés?
options:
  - Water
  - Coffee
  - Tea
  - Juice
correctAnswer: Tea
explanation: "Tea" significa "té" en inglés.

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: Completa la bebida: "___" (jugo)
options:
  - Water
  - Coffee
  - Tea
  - Juice
correctAnswer: Juice
explanation: "Juice" significa "jugo" en inglés.

## Question 9
type: multipleChoice
question: ¿Cómo se dice "Me gusta" en inglés?
options:
  - I like
  - I likes
  - I liking
  - I liked
correctAnswer: I like
explanation: "I like" significa "Me gusta" en inglés.

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: Completa la frase: "I ___ coffee" (Me gusta el café)
options:
  - like
  - likes
  - liking
  - liked
correctAnswer: like
explanation: "I like coffee" significa "Me gusta el café".

## Question 11
type: multipleChoice
question: ¿Cómo se dice "No me gusta" en inglés?
options:
  - I not like
  - I don't like
  - I no like
  - I not liking
correctAnswer: I don't like
explanation: "I don't like" significa "No me gusta" en inglés.

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: Completa la negación: "I ___ like tea" (No me gusta el té)
options:
  - not
  - don't
  - no
  - not
correctAnswer: don't
explanation: "I don't like tea" significa "No me gusta el té".

## Question 13
type: multipleChoice
question: ¿Cómo se pregunta "¿Qué te gusta comer?" en inglés?
options:
  - What do you like to eat?
  - What you like to eat?
  - What do you like eating?
  - What you like eating?
correctAnswer: What do you like to eat?
explanation: "What do you like to eat?" es la forma correcta de preguntar.

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: Completa la pregunta: "What do you like to ___?" (¿Qué te gusta beber?)
options:
  - eat
  - drink
  - sleep
  - work
correctAnswer: drink
explanation: "What do you like to drink?" significa "¿Qué te gusta beber?".

## Question 15
type: multipleChoice
question: ¿Cómo se dice "restaurante" en inglés?
options:
  - Restaurant
  - Cafe
  - Bar
  - Store
correctAnswer: Restaurant
explanation: "Restaurant" significa "restaurante" en inglés.

## Question 16
type: fillInTheBlank
question: Completa la frase: "I like to ___ at restaurants" (Me gusta comer en restaurantes)
options:
  - eat
  - drink
  - sleep
  - work
correctAnswer: eat
explanation: "I like to eat at restaurants" significa "Me gusta comer en restaurantes". 