# 日语第五章测验：简单句子结构

## 问题 1
type: multipleChoice
question: 日语的基本语序是什么？
options:
  - 主语-谓语-宾语
  - 主语-宾语-谓语
  - 宾语-主语-谓语
  - 谓语-主语-宾语
correctAnswer: 主语-宾语-谓语
explanation: 日语的基本语序是主语-宾语-谓语（SOV）。

## 问题 2
type: fillInTheBlank
question: 完成句子："私はりんご___食べます。"（我吃苹果）
options:
  - は
  - を
  - に
  - が
correctAnswer: を
explanation: を（wo）是宾语助词，用于标记动作的对象。

## 问题 3
type: multipleChoice
question: 助词"を"的主要作用是什么？
options:
  - 表示主语
  - 表示宾语
  - 表示时间
  - 表示地点
correctAnswer: 表示宾语
explanation: を（wo）用于标记句子的宾语。

## 问题 4
type: fillInTheBlank
question: 完成句子："ジョンさん___来ます。"（约翰来）
options:
  - は
  - を
  - に
  - が
correctAnswer: が
explanation: が（ga）用于标记句子的主语，强调主语。

## 问题 5
type: multipleChoice
question: 助词"が"和"は"的区别是什么？
options:
  - 没有区别
  - が强调主语，は标记主题
  - が用于否定句，は用于肯定句
  - が用于过去时，は用于现在时
correctAnswer: が强调主语，は标记主题
explanation: が强调主语，は标记句子的主题。

## 问题 6
type: fillInTheBlank
question: 完成句子："これは___ですか？"（这是什么？）
options:
  - なに
  - どこ
  - いつ
  - だれ
correctAnswer: なに
explanation: なに（nani）意思是"什么"，か是疑问助词。

## 问题 7
type: multipleChoice
question: 疑问助词"か"的作用是什么？
options:
  - 表示否定
  - 表示疑问
  - 表示过去时
  - 表示礼貌
correctAnswer: 表示疑问
explanation: か（ka）用于将陈述句变成疑问句。

## 问题 8
type: fillInTheBlank
question: 完成句子："あなたは___ですか？"（你是谁？）
options:
  - なに
  - どこ
  - いつ
  - だれ
correctAnswer: だれ
explanation: だれ（dare）意思是"谁"。

## 问题 9
type: multipleChoice
question: 以下哪个句子结构正确？
options:
  - 私は学校に行きます
  - 私は学校を行きます
  - 私は学校が行きます
  - 私は学校にを行きます
correctAnswer: 私は学校に行きます
explanation: に（ni）表示方向，用于"去某地"。

## 问题 10
type: fillInTheBlank
question: 完成句子："私は本___読みます。"（我读书）
options:
  - は
  - を
  - に
  - が
correctAnswer: を
explanation: 本を（hon wo）意思是"读书"，を标记宾语。

## 问题 11
type: multipleChoice
question: 日语中动词通常放在句子的什么位置？
options:
  - 句首
  - 句中
  - 句末
  - 句首和句末
correctAnswer: 句末
explanation: 日语中动词通常放在句子的末尾。

## 问题 12
type: fillInTheBlank
question: 完成句子："田中さん___学生です。"（田中是学生）
options:
  - は
  - を
  - に
  - が
correctAnswer: は
explanation: 田中さんは（tanaka san wa）标记主题。

## 问题 13
type: multipleChoice
question: 以下哪个是正确的问题形式？
options:
  - あなたは学生です
  - あなたは学生ですか
  - あなたは学生ですか
  - あなたは学生ですか？
correctAnswer: あなたは学生ですか
explanation: ですか（desu ka）是礼貌的疑问形式。

## 问题 14
type: fillInTheBlank
question: 完成句子："これは___ですか？"（这是书吗？）
options:
  - 本
  - ペン
  - 机
  - 椅子
correctAnswer: 本
explanation: これは本ですか（kore wa hon desu ka）意思是"这是书吗？"。 