# Japanese Chapter 10 Quiz: Tu Primer Párrafo Japonés

## Question 1
type: multipleChoice
question: ¿Qué significa わたしはまいにち６じにおきます?
options:
  - Me despierto a las 6 todos los días
  - Me acuesto a las 6 todos los días
  - Como a las 6 todos los días
  - Estudio a las 6 todos los días
correctAnswer: Me despierto a las 6 todos los días
explanation: わたしはまいにち６じにおきます (watashi wa mainichi roku-ji ni okimasu) significa "Me despierto a las 6 todos los días."

## Question 2
type: multipleChoice
question: ¿Qué significa あさごはんをたべて、がっこうにいきます?
options:
  - Como desayuno y voy a la escuela
  - Como almuerzo y voy a la escuela
  - Como cena y voy a la escuela
  - Como desayuno y voy a casa
correctAnswer: Como desayuno y voy a la escuela
explanation: あさごはんをたべて、がっこうにいきます (asagohan wo tabete, gakkou ni ikimasu) significa "Como desayuno y voy a la escuela."

## Question 3
type: multipleChoice
question: ¿Qué significa まいにち?
options:
  - Todos los días
  - Todas las semanas
  - Todos los meses
  - Todos los años
correctAnswer: Todos los días
explanation: まいにち (mainichi) significa "todos los días" en japonés.

## Question 4
type: multipleChoice
question: ¿Qué significa あさごはん?
options:
  - Desayuno
  - Almuerzo
  - Cena
  - Merienda
correctAnswer: Desayuno
explanation: あさごはん (asagohan) significa "desayuno" en japonés.

## Question 5
type: multipleChoice
question: ¿Qué partícula se usa para conectar dos acciones en japonés?
options:
  - て
  - に
  - を
  - は
correctAnswer: て
explanation: La forma て se usa para conectar dos acciones en secuencia.

## Question 6
type: dragAndDrop
question: Forma la oración japonesa "Me despierto a las 7 y como desayuno"
draggableItems:
  - 私
  - は
  - 7時
  - に
  - 起きて
  - 朝ご飯
  - を
  - 食べます
correctAnswer: 私は7時に起きて朝ご飯を食べます
explanation: Esta oración usa la forma て para conectar dos acciones: despertarse y comer desayuno.

## Question 7
type: multipleChoice
question: ¿Qué significa かぞく?
options:
  - Familia
  - Amigo
  - Maestro
  - Estudiante
correctAnswer: Familia
explanation: かぞく (kazoku) significa "familia" en japonés.

## Question 8
type: multipleChoice
question: ¿Qué significa わたしのかぞくは４にんです?
options:
  - Mi familia tiene 4 personas
  - Mi familia tiene 3 personas
  - Mi familia tiene 5 personas
  - Mi familia tiene 6 personas
correctAnswer: Mi familia tiene 4 personas
explanation: わたしのかぞくは４にんです (watashi no kazoku wa yonin desu) significa "Mi familia tiene 4 personas."

## Question 9
type: dragAndDrop
question: Forma la oración japonesa "Estudio japonés y voy a la escuela"
draggableItems:
  - 私
  - は
  - 日本語
  - を
  - 勉強して
  - 学校
  - に
  - 行きます
correctAnswer: 私は日本語を勉強して学校に行きます
explanation: Esta oración usa la forma て para conectar estudiar japonés e ir a la escuela.

## Question 10
type: multipleChoice
question: ¿Cuál es el propósito del Capítulo 10?
options:
  - Aprender nuevo vocabulario
  - Aprender nueva gramática
  - Combinar todo lo aprendido
  - Revisar conceptos básicos
correctAnswer: Combinar todo lo aprendido
explanation: El Capítulo 10 se enfoca en combinar toda la gramática y vocabulario aprendido en capítulos anteriores para escribir párrafos completos. 