# 日语第七章测验：基本动词和活用基础

## 问题 1
type: multipleChoice
question: 以下哪个动词的意思是"去"？
options:
  - 来る
  - 行く
  - 食べる
  - する
correctAnswer: 行く
explanation: 行く（iku）意思是"去"。

## 问题 2
type: fillInTheBlank
question: 完成句子："私は学校に___ます。"（我去学校）
options:
  - 行き
  - 来
  - 帰り
  - 食べ
correctAnswer: 行き
explanation: 行きます（ikimasu）是"去"的礼貌形式。

## 问题 3
type: multipleChoice
question: "食べる"的正确含义是什么？
options:
  - 喝
  - 吃
  - 看
  - 听
correctAnswer: 吃
explanation: 食べる（taberu）意思是"吃"。

## 问题 4
type: fillInTheBlank
question: 完成句子："パンを___ません。"（我不吃面包）
options:
  - 食べ
  - 飲み
  - 見
  - 聞き
correctAnswer: 食べ
explanation: 食べません（tabemasen）是"吃"的否定形式。

## 问题 5
type: multipleChoice
question: "する"在日语中的作用是什么？
options:
  - 只用于表示"做"
  - 作为辅助动词，可以与其他名词结合
  - 只用于表示"学习"
  - 只用于表示"工作"
correctAnswer: 作为辅助动词，可以与其他名词结合
explanation: する（suru）可以作为辅助动词，与名词结合形成动词。

## 问题 6
type: fillInTheBlank
question: 完成句子："勉強を___ます。"（我学习）
options:
  - し
  - 食べ
  - 行き
  - 来
correctAnswer: し
explanation: 勉強をします（benkyou wo shimasu）意思是"学习"。

## 问题 7
type: multipleChoice
question: "来る"的正确含义是什么？
options:
  - 去
  - 来
  - 回
  - 走
correctAnswer: 来
explanation: 来る（kuru）意思是"来"。

## 问题 8
type: fillInTheBlank
question: 完成句子："田中さんが___ます。"（田中来）
options:
  - 来
  - 行き
  - 帰り
  - 食べ
correctAnswer: 来
explanation: 来ます（kimasu）是"来"的礼貌形式。

## 问题 9
type: multipleChoice
question: 日语动词的礼貌形式通常以什么结尾？
options:
  - る
  - ます
  - だ
  - です
correctAnswer: ます
explanation: ます（masu）是动词的礼貌形式结尾。

## 问题 10
type: fillInTheBlank
question: 完成句子："私は毎日___時に起きます。"（我每天6点起床）
options:
  - ろく
  - しち
  - はち
  - く
correctAnswer: ろく
explanation: 六時に（rokuji ni）意思是"在6点"。

## 问题 11
type: multipleChoice
question: 动词否定形式通常以什么结尾？
options:
  - ます
  - ません
  - ない
  - です
correctAnswer: ません
explanation: ません（masen）是动词否定形式的礼貌表达。

## 问题 12
type: fillInTheBlank
question: 完成句子："私はコーヒーを___ません。"（我不喝咖啡）
options:
  - 飲み
  - 食べ
  - 見
  - 聞き
correctAnswer: 飲み
explanation: 飲みません（nomimasen）是"喝"的否定形式。

## 问题 13
type: multipleChoice
question: 以下哪个句子结构正确？
options:
  - 私は学校に行きます
  - 私は学校を行きます
  - 私は学校が行きます
  - 私は学校にを行きます
correctAnswer: 私は学校に行きます
explanation: 学校に（gakkou ni）表示"去学校"。

## 问题 14
type: fillInTheBlank
question: 完成句子："私は本を___ます。"（我读书）
options:
  - 読み
  - 食べ
  - 飲み
  - 見
correctAnswer: 読み
explanation: 読みます（yomimasu）是"读"的礼貌形式。

## 问题 15
type: multipleChoice
question: 日语动词活用有什么特点？
options:
  - 和英语完全相同
  - 根据时态和礼貌程度变化
  - 只有现在时和过去时
  - 只有肯定和否定形式
correctAnswer: 根据时态和礼貌程度变化
explanation: 日语动词根据时态、礼貌程度和语气进行活用变化。

## 问题 16
type: fillInTheBlank
question: 完成句子："私は___を食べます。"（我吃苹果）
options:
  - りんご
  - コーヒー
  - 本
  - 机
correctAnswer: りんご
explanation: りんごを（ringo wo）意思是"吃苹果"。 