# 2장 퀴즈: 기본 인사와 자기소개

## Question 1
type: multipleChoice
question: 영어에서 가장 일반적인 인사말은 무엇인가요?
options:
  - Goodbye
  - Hello
  - Thank you
  - Please
correctAnswer: Hello
explanation: "Hello"는 영어에서 가장 일반적이고 보편적인 인사말입니다.

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: 인사말을 완성하세요: "Good ___" (좋은 아침)
options:
  - morning
  - afternoon
  - evening
  - night
correctAnswer: morning
explanation: "Good morning"은 영어로 "좋은 아침"을 의미합니다.

## Question 3
type: multipleChoice
question: "어떻게 지내세요?"를 영어로 어떻게 말하나요?
options:
  - How are you?
  - What is your name?
  - Where are you from?
  - How old are you?
correctAnswer: How are you?
explanation: "How are you?"는 "어떻게 지내세요?"를 묻는 올바른 방법입니다.

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: 대답을 완성하세요: "I'm ___" (저는 괜찮습니다)
options:
  - fine
  - bad
  - tired
  - hungry
correctAnswer: fine
explanation: "I'm fine"은 영어로 "저는 괜찮습니다"를 의미합니다.

## Question 5
type: multipleChoice
question: "제 이름은..."을 영어로 어떻게 말하나요?
options:
  - My name is...
  - I am...
  - I call...
  - My name...
correctAnswer: My name is...
explanation: "My name is..."는 영어에서 자신을 소개하는 올바른 방법입니다.

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: 자기소개를 완성하세요: "___ to meet you" (만나서 반갑습니다)
options:
  - Nice
  - Good
  - Happy
  - Glad
correctAnswer: Nice
explanation: "Nice to meet you"는 "만나서 반갑습니다"를 의미합니다.

## Question 7
type: multipleChoice
question: "Hello"의 비격식적인 표현은 무엇인가요?
options:
  - Hi
  - Goodbye
  - Thanks
  - Please
correctAnswer: Hi
explanation: "Hi"는 "Hello"의 비격식적인 표현입니다.

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: 질문을 완성하세요: "___ are you?" (어디서 오셨나요?)
options:
  - Where
  - What
  - How
  - When
correctAnswer: Where
explanation: "Where are you from?"은 "어디서 오셨나요?"를 의미합니다.

## Question 9
type: multipleChoice
question: "감사합니다"를 영어로 어떻게 말하나요?
options:
  - Please
  - Thank you
  - Sorry
  - Excuse me
correctAnswer: Thank you
explanation: "Thank you"는 영어로 "감사합니다"를 의미합니다.

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: 대화를 완성하세요: "And ___?" (그리고 당신은요?)
options:
  - you
  - me
  - us
  - them
correctAnswer: you
explanation: "And you?"는 "그리고 당신은요?"를 의미합니다.

## Question 11
type: multipleChoice
question: "안녕하세요"를 영어로 어떻게 말하나요?
options:
  - Goodbye
  - Hello
  - Thank you
  - Please
correctAnswer: Hello
explanation: "Hello"는 "안녕하세요"를 의미합니다.

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: 시간대별 인사를 완성하세요: "Good ___" (좋은 오후)
options:
  - morning
  - afternoon
  - evening
  - night
correctAnswer: afternoon
explanation: "Good afternoon"은 "좋은 오후"를 의미합니다.

## Question 13
type: multipleChoice
question: "만나서 반갑습니다"를 영어로 어떻게 말하나요?
options:
  - Nice to meet you
  - Good to see you
  - Happy to know you
  - Glad to meet you
correctAnswer: Nice to meet you
explanation: "Nice to meet you"는 "만나서 반갑습니다"를 의미합니다.

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: 자기소개를 완성하세요: "I ___ John" (저는 John입니다)
options:
  - am
  - is
  - are
  - be
correctAnswer: am
explanation: "I am John"은 "저는 John입니다"를 의미합니다.

## Question 15
type: multipleChoice
question: "어떻게 지내세요?"에 대한 긍정적인 대답은 무엇인가요?
options:
  - I'm bad
  - I'm fine
  - I'm tired
  - I'm sick
correctAnswer: I'm fine
explanation: "I'm fine"은 "저는 괜찮습니다"라는 긍정적인 대답입니다.

## Question 16
type: fillInTheBlank
question: 인사말을 완성하세요: "Good ___" (좋은 저녁)
options:
  - morning
  - afternoon
  - evening
  - night
correctAnswer: evening
explanation: "Good evening"은 "좋은 저녁"을 의미합니다.
