# Chapter 10 Quiz: 時間とスケジュール

## Question 1
type: multipleChoice
question: 「몇 시예요?」はどういう意味ですか？
options:
  - 何日ですか？
  - 何時ですか？
  - 何月ですか？
  - 何年ですか？
correctAnswer: 何時ですか？
explanation: 「몇 시예요?」は「何時ですか？」という意味です。

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: 「1時」を韓国語でどう言いますか？
options:
  - 한 시
  - 두 시
  - 세 시
  - 네 시
correctAnswer: 한 시
explanation: 「한 시」は「1時」という意味です。

## Question 3
type: multipleChoice
question: 「월요일」はどういう意味ですか？
options:
  - 火曜日
  - 月曜日
  - 水曜日
  - 木曜日
correctAnswer: 月曜日
explanation: 「월요일」は「月曜日」という意味です。

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: 「金曜日」を韓国語でどう言いますか？
options:
  - 금요일
  - 토요일
  - 일요일
  - 수요일
correctAnswer: 금요일
explanation: 「금요일」は「金曜日」という意味です。

## Question 5
type: multipleChoice
question: 「바쁘다」はどういう意味ですか？
options:
  - 暇
  - 忙しい
  - 疲れた
  - 嬉しい
correctAnswer: 忙しい
explanation: 「바쁘다」は「忙しい」という意味です。

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: 「暇ですか？」を韓国語でどう言いますか？
options:
  - 바빠요?
  - 시간 있어요?
  - 괜찮아요?
  - 좋아요?
correctAnswer: 시간 있어요?
explanation: 「시간 있어요?」は「暇ですか？」という意味です。

## Question 7
type: multipleChoice
question: 「만나다」はどういう意味ですか？
options:
  - 会う
  - 電話する
  - 訪ねる
  - 行く
correctAnswer: 会う
explanation: 「만나다」は「会う」という意味です。

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: 「午後3時に会いましょう」を韓国語でどう言いますか？
options:
  - 3시에 만나요
  - 3시에 가요
  - 3시에 와요
  - 3시에 자요
correctAnswer: 3시에 만나요
explanation: 「3시에 만나요」は「午後3時に会いましょう」という意味です。

## Question 9
type: multipleChoice
question: 「언제」はどういう意味ですか？
options:
  - どこ
  - いつ
  - 何
  - 誰
correctAnswer: いつ
explanation: 「언제」は「いつ」という意味です。

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: 「何時が都合がいいですか？」を韓国語でどう言いますか？
options:
  - 언제 시간 있어요?
  - 어디에서 만나요?
  - 몇 시에 만나요?
  - 누구와 만나요?
correctAnswer: 언제 시간 있어요?
explanation: 「언제 시간 있어요?」は「何時が都合がいいですか？」という意味です。 