# Chapter 1 Quiz: ハングル (Hangul) - 韓国語の基本

## Question 1
type: multipleChoice
question: 韓国語のアルファベットは何と呼ばれますか？
options:
  - カンジ
  - ハングル
  - ひらがな
  - カタカナ
correctAnswer: ハングル
explanation: 韓国語のアルファベットは「ハングル」(한글)と呼ばれます。

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: 韓国語のアルファベットは何文字ありますか？
options:
  - 14
  - 24
  - 26
  - 28
correctAnswer: 24
explanation: 韓国語のアルファベットは24文字（子音14文字、母音10文字）あります。

## Question 3
type: multipleChoice
question: 「안녕하세요」はどういう意味ですか？
options:
  - ありがとう
  - こんにちは
  - さようなら
  - お願いします
correctAnswer: こんにちは
explanation: 「안녕하세요」は「こんにちは」という意味です。

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: この母音は何ですか：ㅏ？
options:
  - a
  - e
  - i
  - o
correctAnswer: a
explanation: ㅏは「a」と発音されます。

## Question 5
type: multipleChoice
question: 「감사합니다」はどういう意味ですか？
options:
  - こんにちは
  - ありがとう
  - さようなら
  - お願いします
correctAnswer: ありがとう
explanation: 「감사합니다」は「ありがとう」という意味です。

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: この子音は何ですか：ㄱ？
options:
  - g/k
  - n
  - m
  - p
correctAnswer: g/k
explanation: ㄱは「g」または「k」と発音されます。

## Question 7
type: multipleChoice
question: 「안녕히 가세요」はどういう意味ですか？
options:
  - こんにちは
  - ありがとう
  - さようなら（出ていく人に）
  - お願いします
correctAnswer: さようなら（出ていく人に）
explanation: 「안녕히 가세요」は「さようなら」（出ていく人に言う）という意味です。

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: この母音は何ですか：ㅓ？
options:
  - a
  - eo
  - i
  - u
correctAnswer: eo
explanation: ㅓは「eo」と発音されます。

## Question 9
type: multipleChoice
question: 「네」はどういう意味ですか？
options:
  - いいえ
  - はい
  - たぶん
  - お願いします
correctAnswer: はい
explanation: 「네」は「はい」という意味です。

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: この子音は何ですか：ㄴ？
options:
  - g
  - n
  - m
  - p
correctAnswer: n
explanation: ㄴは「n」と発音されます。 