# Bài Kiểm Tra Chương 10: Thời Gian và Lịch Trình

## Question 1
type: multipleChoice
question: "What time is it?" có nghĩa là gì?
options:
  - Bây giờ là mấy giờ?
  - Hôm nay là thứ mấy?
  - Bạn có rảnh không?
  - Khi nào chúng ta gặp nhau?
correctAnswer: Bây giờ là mấy giờ?
explanation: "What time is it?" có nghĩa là "Bây giờ là mấy giờ?" trong tiếng Anh.

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành câu: "It's ___ o'clock" (3 giờ)
options:
  - three
  - third
  - thirty
  - thirdly
correctAnswer: three
explanation: "It's three o'clock" có nghĩa là "3 giờ".

## Question 3
type: multipleChoice
question: "Half past" có nghĩa là gì?
options:
  - 15 phút
  - 30 phút
  - 45 phút
  - 60 phút
correctAnswer: 30 phút
explanation: "Half past" có nghĩa là "30 phút" (nửa giờ).

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành câu: "It's a quarter ___ six" (5 giờ 45 phút)
options:
  - past
  - to
  - of
  - for
correctAnswer: to
explanation: "It's a quarter to six" có nghĩa là "5 giờ 45 phút" (còn 15 phút nữa đến 6 giờ).

## Question 5
type: multipleChoice
question: "Monday" có nghĩa là gì?
options:
  - Thứ Ba
  - Thứ Hai
  - Thứ Tư
  - Thứ Năm
correctAnswer: Thứ Hai
explanation: "Monday" có nghĩa là "Thứ Hai" trong tiếng Anh.

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành ngày trong tuần: "___" (Thứ Sáu)
options:
  - Monday
  - Tuesday
  - Friday
  - Saturday
correctAnswer: Friday
explanation: "Friday" có nghĩa là "Thứ Sáu" trong tiếng Anh.

## Question 7
type: multipleChoice
question: "Are you free on Friday?" có nghĩa là gì?
options:
  - Bạn có rảnh vào thứ Sáu không?
  - Bạn có bận vào thứ Sáu không?
  - Bạn có muốn gặp vào thứ Sáu không?
  - Bạn có thời gian vào thứ Sáu không?
correctAnswer: Bạn có rảnh vào thứ Sáu không?
explanation: "Are you free on Friday?" có nghĩa là "Bạn có rảnh vào thứ Sáu không?".

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành câu: "Let's meet ___ 3 PM" (Hãy gặp nhau lúc 3 giờ chiều)
options:
  - in
  - on
  - at
  - by
correctAnswer: at
explanation: "Let's meet at 3 PM" có nghĩa là "Hãy gặp nhau lúc 3 giờ chiều".

## Question 9
type: multipleChoice
question: "I'm busy on Monday" có nghĩa là gì?
options:
  - Tôi rảnh vào thứ Hai
  - Tôi bận vào thứ Hai
  - Tôi muốn gặp vào thứ Hai
  - Tôi có thời gian vào thứ Hai
correctAnswer: Tôi bận vào thứ Hai
explanation: "I'm busy on Monday" có nghĩa là "Tôi bận vào thứ Hai".

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành câu: "How about ___ afternoon?" (Thế còn chiều thứ Bảy thì sao?)
options:
  - Monday
  - Tuesday
  - Saturday
  - Sunday
correctAnswer: Saturday
explanation: "How about Saturday afternoon?" có nghĩa là "Thế còn chiều thứ Bảy thì sao?". 