# Japanese Chapter 3 Quiz: Saludos Básicos e Introducciones

## Question 1
type: multipleChoice
question: ¿Qué significa こんにちは?
options:
  - Buenos días
  - Buenas tardes
  - Buenas noches
  - Adiós
correctAnswer: Buenas tardes
explanation: こんにちは (konnichiwa) es un saludo usado durante el día.

## Question 2
type: multipleChoice
question: ¿Qué significa おはよう?
options:
  - Buenas tardes
  - Buenos días
  - Buenas noches
  - Adiós
correctAnswer: Buenos días
explanation: おはよう (ohayou) es un saludo usado por la mañana.

## Question 3
type: multipleChoice
question: ¿Qué significa こんばんは?
options:
  - Buenos días
  - Buenas tardes
  - Buenas noches
  - Adiós
correctAnswer: Buenas noches
explanation: こんばんは (konbanwa) es un saludo usado por la noche.

## Question 4
type: multipleChoice
question: ¿Qué significa さようなら?
options:
  - Hola
  - Gracias
  - Adiós
  - Por favor
correctAnswer: Adiós
explanation: さようなら (sayounara) significa "adiós" en japonés.

## Question 5
type: multipleChoice
question: ¿Para qué se usa la partícula は en japonés?
options:
  - Marcar el sujeto
  - Marcar el objeto
  - Marcar la ubicación
  - Marcar el tiempo
correctAnswer: Marcar el sujeto
explanation: La partícula は (wa) marca el tema o sujeto de la oración.

## Question 6
type: dragAndDrop
question: Forma la oración japonesa "Soy Tanaka"
draggableItems:
  - 私
  - は
  - 田中
  - です
correctAnswer: 私は田中です
explanation: Esta es una introducción básica usando la cópula です (desu).

## Question 7
type: multipleChoice
question: ¿Qué significa はじめまして?
options:
  - Encantado de conocerte
  - Gracias
  - Adiós
  - Por favor
correctAnswer: Encantado de conocerte
explanation: はじめまして (hajimemashite) significa "encantado de conocerte" cuando conoces a alguien por primera vez.

## Question 8
type: dragAndDrop
question: Forma la frase japonesa "Encantado de conocerte, por favor trátame bien"
draggableItems:
  - はじめまして
  - よろしく
  - おねがい
  - します
correctAnswer: はじめましてよろしくおねがいします
explanation: Esta es una frase de introducción educada que significa "Encantado de conocerte, por favor trátame bien."

## Question 9
type: multipleChoice
question: ¿Qué significa la cópula です?
options:
  - Ser
  - Tener
  - Ir
  - Venir
correctAnswer: Ser
explanation: です (desu) es la cópula educada que significa "ser" en japonés.

## Question 10
type: dragAndDrop
question: Forma la oración japonesa "Soy estudiante"
draggableItems:
  - 私
  - は
  - 学生
  - です
correctAnswer: 私は学生です
explanation: Esta es una estructura básica de oración usando la cópula です (desu) para describir lo que eres. 