# Japanese Chapter 6 Quiz: Số Đếm, Thời Gian và Bộ Đếm

## Question 1
type: multipleChoice
question: いま なんじですか có nghĩa là gì?
options:
  - Bây giờ mấy giờ?
  - Hôm nay là ngày mấy?
  - Tháng mấy?
  - Năm nào?
correctAnswer: Bây giờ mấy giờ?
explanation: いま なんじですか (ima nanji desu ka) có nghĩa là "Bây giờ mấy giờ?"

## Question 2
type: multipleChoice
question: Từ tiếng Nhật cho "thời gian" là gì?
options:
  - じかん
  - とき
  - まい
  - ねん
correctAnswer: じかん
explanation: じかん (jikan) có nghĩa là "thời gian" trong tiếng Nhật.

## Question 3
type: multipleChoice
question: 月曜日 có nghĩa là gì?
options:
  - Thứ Hai
  - Thứ Ba
  - Thứ Tư
  - Thứ Năm
correctAnswer: Thứ Hai
explanation: 月曜日 (getsuyoubi) có nghĩa là "Thứ Hai" trong tiếng Nhật.

## Question 4
type: multipleChoice
question: 火曜日 có nghĩa là gì?
options:
  - Thứ Hai
  - Thứ Ba
  - Thứ Tư
  - Thứ Năm
correctAnswer: Thứ Ba
explanation: 火曜日 (kayoubi) có nghĩa là "Thứ Ba" trong tiếng Nhật.

## Question 5
type: multipleChoice
question: Hạt nào được sử dụng cho thời gian và địa điểm trong tiếng Nhật?
options:
  - は
  - を
  - に
  - が
correctAnswer: に
explanation: Hạt に (ni) được sử dụng để đánh dấu thời gian và địa điểm.

## Question 6
type: dragAndDrop
question: Tạo câu tiếng Nhật "Tôi đi học lúc 8 giờ"
draggableItems:
  - 私
  - は
  - 8時
  - に
  - 学校
  - に
  - 行きます
correctAnswer: 私は8時に学校に行きます
explanation: Câu này sử dụng hạt に (ni) cho cả thời gian (8時) và địa điểm (学校).

## Question 7
type: multipleChoice
question: Bộ đếm cơ bản để đếm đồ vật trong tiếng Nhật là gì?
options:
  - ～つ
  - ～個
  - ～本
  - ～枚
correctAnswer: ～つ
explanation: ～つ (～tsu) là bộ đếm chung để đếm đồ vật.

## Question 8
type: multipleChoice
question: Làm thế nào để nói "một" trong tiếng Nhật?
options:
  - いち
  - に
  - さん
  - よん
correctAnswer: いち
explanation: いち (ichi) có nghĩa là "một" trong tiếng Nhật.

## Question 9
type: dragAndDrop
question: Tạo câu tiếng Nhật "Tôi học lúc 9 giờ"
draggableItems:
  - 私
  - は
  - 9時
  - に
  - 勉強
  - します
correctAnswer: 私は9時に勉強します
explanation: Câu này sử dụng hạt に (ni) để đánh dấu thời gian (9時).

## Question 10
type: multipleChoice
question: 水曜日 có nghĩa là gì?
options:
  - Thứ Hai
  - Thứ Ba
  - Thứ Tư
  - Thứ Năm
correctAnswer: Thứ Tư
explanation: 水曜日 (suiyoubi) có nghĩa là "Thứ Tư" trong tiếng Nhật. 