# 9장 퀴즈: 날씨와 계절

## Question 1
type: multipleChoice
question: 영어에서 "맑은" 날씨를 어떻게 말하나요?
options:
  - Sunny
  - Rainy
  - Cloudy
  - Snowy
correctAnswer: Sunny
explanation: "Sunny"는 영어로 "맑은" 날씨를 의미합니다.

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: 날씨를 완성하세요: "___" (비오는)
options:
  - Rainy
  - Sunny
  - Cloudy
  - Snowy
correctAnswer: Rainy
explanation: "Rainy"는 영어로 "비오는" 날씨를 의미합니다.

## Question 3
type: multipleChoice
question: "날씨가 어때요?"를 영어로 어떻게 말하나요?
options:
  - What's the weather like?
  - How's the weather?
  - What weather is it?
  - How weather is it?
correctAnswer: What's the weather like?
explanation: "What's the weather like?"는 "날씨가 어때요?"를 묻는 방법입니다.

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: 날씨를 완성하세요: "___" (흐린)
options:
  - Cloudy
  - Sunny
  - Rainy
  - Snowy
correctAnswer: Cloudy
explanation: "Cloudy"는 영어로 "흐린" 날씨를 의미합니다.

## Question 5
type: multipleChoice
question: "봄"을 영어로 어떻게 말하나요?
options:
  - Spring
  - Summer
  - Fall
  - Winter
correctAnswer: Spring
explanation: "Spring"은 영어로 "봄"을 의미합니다.

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: 날씨를 완성하세요: "___" (눈오는)
options:
  - Snowy
  - Rainy
  - Sunny
  - Cloudy
correctAnswer: Snowy
explanation: "Snowy"는 영어로 "눈오는" 날씨를 의미합니다.

## Question 7
type: multipleChoice
question: "여름"을 영어로 어떻게 말하나요?
options:
  - Summer
  - Spring
  - Fall
  - Winter
correctAnswer: Summer
explanation: "Summer"는 영어로 "여름"을 의미합니다.

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: 온도를 완성하세요: "___" (뜨거운)
options:
  - Hot
  - Cold
  - Warm
  - Cool
correctAnswer: Hot
explanation: "Hot"는 영어로 "뜨거운"을 의미합니다.

## Question 9
type: multipleChoice
question: "가을"을 영어로 어떻게 말하나요?
options:
  - Fall
  - Spring
  - Summer
  - Winter
correctAnswer: Fall
explanation: "Fall"은 영어로 "가을"을 의미합니다.

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: 온도를 완성하세요: "___" (추운)
options:
  - Cold
  - Hot
  - Warm
  - Cool
correctAnswer: Cold
explanation: "Cold"는 영어로 "추운"을 의미합니다.

## Question 11
type: multipleChoice
question: "겨울"을 영어로 어떻게 말하나요?
options:
  - Winter
  - Spring
  - Summer
  - Fall
correctAnswer: Winter
explanation: "Winter"는 영어로 "겨울"을 의미합니다.

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: 온도를 완성하세요: "___" (따뜻한)
options:
  - Warm
  - Hot
  - Cold
  - Cool
correctAnswer: Warm
explanation: "Warm"은 영어로 "따뜻한"을 의미합니다.

## Question 13
type: multipleChoice
question: "바람이 부는"을 영어로 어떻게 말하나요?
options:
  - Windy
  - Sunny
  - Rainy
  - Cloudy
correctAnswer: Windy
explanation: "Windy"는 영어로 "바람이 부는"을 의미합니다.

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: 온도를 완성하세요: "___" (시원한)
options:
  - Cool
  - Hot
  - Cold
  - Warm
correctAnswer: Cool
explanation: "Cool"은 영어로 "시원한"을 의미합니다.

## Question 15
type: multipleChoice
question: "안개가 낀"을 영어로 어떻게 말하나요?
options:
  - Foggy
  - Cloudy
  - Rainy
  - Snowy
correctAnswer: Foggy
explanation: "Foggy"는 영어로 "안개가 낀"을 의미합니다.

## Question 16
type: fillInTheBlank
question: 날씨를 완성하세요: "___" (더운)
options:
  - Hot
  - Cold
  - Warm
  - Cool
correctAnswer: Hot
explanation: "Hot"는 영어로 "더운"을 의미합니다.
