# 第2章クイズ：基本的な挨拶と自己紹介

## Question 1
type: multipleChoice
question: 「你好」は何を意味しますか？
options:
  - さようなら
  - こんにちは
  - ありがとう
  - お願いします
correctAnswer: こんにちは
explanation: 「你好」（nǐ hǎo）は中国語で「こんにちは」を表す標準的な挨拶です。

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: 「私の名前は〜です」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 我叫___
  - 你好
  - 谢谢
  - 再见
correctAnswer: 我叫___
explanation: 「我叫___」（wǒ jiào ___）は「私の名前は〜です」を意味します。

## Question 3
type: multipleChoice
question: 「很高兴认识你」は何を意味しますか？
options:
  - はじめまして
  - お元気ですか？
  - どこから来ましたか？
  - お名前は何ですか？
correctAnswer: はじめまして
explanation: 「很高兴认识你」（hěn gāoxìng rènshí nǐ）は「はじめまして」を意味します。

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: 「お名前は何ですか？」を中国語でどう聞きますか？
options:
  - 你叫什么名字？
  - 你从哪里来？
  - 你好
  - 谢谢
correctAnswer: 你叫什么名字？
explanation: 「你叫什么名字？」（nǐ jiào shénme míngzi?）は「お名前は何ですか？」を意味します。

## Question 5
type: multipleChoice
question: 「你从哪里来？」は何を意味しますか？
options:
  - お名前は何ですか？
  - お元気ですか？
  - どこから来ましたか？
  - はじめまして
correctAnswer: どこから来ましたか？
explanation: 「你从哪里来？」（nǐ cóng nǎlǐ lái?）は「どこから来ましたか？」を意味します。

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: 「私はアメリカから来ました」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 我来自美国
  - 我来自中国
  - 我来自日本
  - 我来自韩国
correctAnswer: 我来自美国
explanation: 「我来自美国」（wǒ láizì měiguó）は「私はアメリカから来ました」を意味します。

## Question 7
type: multipleChoice
question: 「再见」は何を意味しますか？
options:
  - こんにちは
  - さようなら
  - ありがとう
  - お願いします
correctAnswer: さようなら
explanation: 「再见」（zàijiàn）は「さようなら」を意味します。

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: 「お元気ですか？」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 你好
  - 你好吗？
  - 谢谢
  - 再见
correctAnswer: 你好吗？
explanation: 「你好吗？」（nǐ hǎo ma?）は「お元気ですか？」を意味します。

## Question 9
type: multipleChoice
question: 「我是学生」は何を意味しますか？
options:
  - 私は先生です
  - 私は学生です
  - 私は医者です
  - 私はエンジニアです
correctAnswer: 私は学生です
explanation: 「我是学生」（wǒ shì xuésheng）は「私は学生です」を意味します。

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: 「私は元気です、ありがとう」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 我很好，谢谢
  - 你好
  - 再见
  - 谢谢
correctAnswer: 我很好，谢谢
explanation: 「我很好，谢谢」（wǒ hěn hǎo, xièxie）は「私は元気です、ありがとう」を意味します。

## Question 11
type: multipleChoice
question: 「早上好」は何を意味しますか？
options:
  - こんにちは
  - おはようございます
  - こんばんは
  - おやすみなさい
correctAnswer: おはようございます
explanation: 「早上好」（zǎoshang hǎo）は「おはようございます」を意味します。

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: 「こんにちは」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 早上好
  - 下午好
  - 晚上好
  - 晚安
correctAnswer: 下午好
explanation: 「下午好」（xiàwǔ hǎo）は「こんにちは」を意味します。

## Question 13
type: multipleChoice
question: 「晚上好」は何を意味しますか？
options:
  - おはようございます
  - こんにちは
  - こんばんは
  - おやすみなさい
correctAnswer: こんばんは
explanation: 「晚上好」（wǎnshang hǎo）は「こんばんは」を意味します。

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: 「どういたしまして」を中国語でどう言いますか？
options:
  - 谢谢
  - 不客气
  - 再见
  - 你好
correctAnswer: 不客气
explanation: 「不客气」（bú kèqì）は「どういたしまして」を意味します。

## Question 15
type: multipleChoice
question: 「对不起」は何を意味しますか？
options:
  - ありがとう
  - お願いします
  - すみません
  - 失礼します
correctAnswer: すみません
explanation: 「对不起」（duìbùqǐ）は「すみません」を意味します。 