# Examen del Capítulo 6: Actividades Diarias y Rutinas

## Question 1
type: multipleChoice
question: ¿Cómo se dice "comer" en inglés?
options:
  - Drink
  - Eat
  - Sleep
  - Work
correctAnswer: Eat
explanation: "Eat" significa "comer" en inglés.

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: Completa el verbo: "___" (beber)
options:
  - Eat
  - Drink
  - Sleep
  - Work
correctAnswer: Drink
explanation: "Drink" significa "beber" en inglés.

## Question 3
type: multipleChoice
question: ¿Cómo se dice "dormir" en inglés?
options:
  - Eat
  - Drink
  - Sleep
  - Work
correctAnswer: Sleep
explanation: "Sleep" significa "dormir" en inglés.

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: Completa el verbo: "___" (trabajar)
options:
  - Eat
  - Drink
  - Sleep
  - Work
correctAnswer: Work
explanation: "Work" significa "trabajar" en inglés.

## Question 5
type: multipleChoice
question: ¿Cómo se dice "estudiar" en inglés?
options:
  - Study
  - Learn
  - Read
  - Write
correctAnswer: Study
explanation: "Study" significa "estudiar" en inglés.

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: Completa el verbo: "___" (jugar)
options:
  - Work
  - Study
  - Play
  - Read
correctAnswer: Play
explanation: "Play" significa "jugar" en inglés.

## Question 7
type: multipleChoice
question: ¿Cómo se dice "Yo como" en inglés?
options:
  - I eat
  - I eats
  - I eating
  - I ate
correctAnswer: I eat
explanation: "I eat" es la forma correcta del presente simple.

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: Completa la frase: "I ___ water" (Yo bebo agua)
options:
  - eat
  - drink
  - sleep
  - work
correctAnswer: drink
explanation: "I drink water" significa "Yo bebo agua".

## Question 9
type: multipleChoice
question: ¿Cómo se dice "Yo no como" en inglés?
options:
  - I not eat
  - I don't eat
  - I no eat
  - I not eating
correctAnswer: I don't eat
explanation: "I don't eat" es la forma correcta de la negación en presente simple.

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: Completa la negación: "I ___ sleep" (Yo no duermo)
options:
  - not
  - don't
  - no
  - not
correctAnswer: don't
explanation: "I don't sleep" significa "Yo no duermo".

## Question 11
type: multipleChoice
question: ¿Cómo se dice "por la mañana" en inglés?
options:
  - In the morning
  - At the morning
  - On the morning
  - For the morning
correctAnswer: In the morning
explanation: "In the morning" significa "por la mañana".

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: Completa la frase: "___ the afternoon" (por la tarde)
options:
  - In
  - At
  - On
  - For
correctAnswer: In
explanation: "In the afternoon" significa "por la tarde".

## Question 13
type: multipleChoice
question: ¿Cómo se dice "rutina diaria" en inglés?
options:
  - Daily routine
  - Day routine
  - Daily schedule
  - Day schedule
correctAnswer: Daily routine
explanation: "Daily routine" significa "rutina diaria".

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: Completa la frase: "I ___ every day" (Yo trabajo todos los días)
options:
  - eat
  - drink
  - work
  - sleep
correctAnswer: work
explanation: "I work every day" significa "Yo trabajo todos los días".

## Question 15
type: multipleChoice
question: ¿Cómo se dice "por la noche" en inglés?
options:
  - In the night
  - At the night
  - In the evening
  - At the evening
correctAnswer: In the evening
explanation: "In the evening" significa "por la noche".

## Question 16
type: fillInTheBlank
question: Completa la frase: "I ___ at night" (Yo duermo por la noche)
options:
  - eat
  - drink
  - work
  - sleep
correctAnswer: sleep
explanation: "I sleep at night" significa "Yo duermo por la noche". 