# Bài Kiểm Tra Chương 2: Chào Hỏi và Giới Thiệu Cơ Bản

## Question 1
type: multipleChoice
question: "안녕하세요" có nghĩa là gì?
options:
  - Tạm biệt
  - Xin chào
  - Cảm ơn
  - Làm ơn
correctAnswer: Xin chào
explanation: "안녕하세요" là cách nói lịch sự để chào "Xin chào" trong tiếng Hàn.

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Tôi tên là" trong tiếng Hàn?
options:
  - 저는 ___입니다
  - 안녕하세요
  - 감사합니다
  - 네
correctAnswer: 저는 ___입니다
explanation: "저는 ___입니다" có nghĩa là "Tôi tên là ___" trong tiếng Hàn.

## Question 3
type: multipleChoice
question: "만나서 반갑습니다" có nghĩa là gì?
options:
  - Rất vui được gặp bạn
  - Bạn khỏe không?
  - Bạn từ đâu đến?
  - Tên bạn là gì?
correctAnswer: Rất vui được gặp bạn
explanation: "만나서 반갑습니다" có nghĩa là "Rất vui được gặp bạn" trong tiếng Hàn.

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để hỏi "Tên bạn là gì?" trong tiếng Hàn?
options:
  - 이름이 뭐예요?
  - 어디에서 왔어요?
  - 안녕하세요
  - 감사합니다
correctAnswer: 이름이 뭐예요?
explanation: "이름이 뭐예요?" có nghĩa là "Tên bạn là gì?" trong tiếng Hàn.

## Question 5
type: multipleChoice
question: "어디에서 왔어요?" có nghĩa là gì?
options:
  - Tên bạn là gì?
  - Bạn khỏe không?
  - Bạn từ đâu đến?
  - Rất vui được gặp bạn
correctAnswer: Bạn từ đâu đến?
explanation: "어디에서 왔어요?" có nghĩa là "Bạn từ đâu đến?" trong tiếng Hàn.

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Tôi từ Mỹ đến" trong tiếng Hàn?
options:
  - 미국에서 왔어요
  - 한국에서 왔어요
  - 일본에서 왔어요
  - 중국에서 왔어요
correctAnswer: 미국에서 왔어요
explanation: "미국에서 왔어요" có nghĩa là "Tôi từ Mỹ đến" trong tiếng Hàn.

## Question 7
type: multipleChoice
question: "안녕히 계세요" có nghĩa là gì?
options:
  - Xin chào
  - Tạm biệt (nói với người ở lại)
  - Cảm ơn
  - Làm ơn
correctAnswer: Tạm biệt (nói với người ở lại)
explanation: "안녕히 계세요" có nghĩa là "Tạm biệt" (nói với người đang ở lại).

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Bạn khỏe không?" trong tiếng Hàn?
options:
  - 안녕하세요
  - 어떻게 지내세요?
  - 감사합니다
  - 네
correctAnswer: 어떻게 지내세요?
explanation: "어떻게 지내세요?" có nghĩa là "Bạn khỏe không?" trong tiếng Hàn.

## Question 9
type: multipleChoice
question: "저는 학생입니다" có nghĩa là gì?
options:
  - Tôi là giáo viên
  - Tôi là học sinh
  - Tôi là bác sĩ
  - Tôi là kỹ sư
correctAnswer: Tôi là học sinh
explanation: "저는 학생입니다" có nghĩa là "Tôi là học sinh" trong tiếng Hàn.

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Tôi là sinh viên" trong tiếng Hàn?
options:
  - 저는 대학생입니다
  - 저는 선생님입니다
  - 저는 의사입니다
  - 저는 엔지니어입니다
correctAnswer: 저는 대학생입니다
explanation: "저는 대학생입니다" có nghĩa là "Tôi là sinh viên" trong tiếng Hàn. 