# Bài Kiểm Tra Chương 5: Gia Đình và Mối Quan Hệ

## Question 1
type: multipleChoice
question: "아버지" có nghĩa là gì?
options:
  - Mẹ
  - Bố
  - Anh
  - Chị
correctAnswer: Bố
explanation: "아버지" có nghĩa là "Bố" trong tiếng Hàn.

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Mẹ" trong tiếng Hàn?
options:
  - 아버지
  - 어머니
  - 형
  - 누나
correctAnswer: 어머니
explanation: "어머니" có nghĩa là "Mẹ" trong tiếng Hàn.

## Question 3
type: multipleChoice
question: "형" có nghĩa là gì?
options:
  - Chị
  - Anh (của con trai)
  - Em
  - Bạn
correctAnswer: Anh (của con trai)
explanation: "형" có nghĩa là "Anh" (của con trai) trong tiếng Hàn.

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Chị" (của con trai) trong tiếng Hàn?
options:
  - 형
  - 누나
  - 동생
  - 친구
correctAnswer: 누나
explanation: "누나" có nghĩa là "Chị" (của con trai) trong tiếng Hàn.

## Question 5
type: multipleChoice
question: "동생" có nghĩa là gì?
options:
  - Anh
  - Chị
  - Em
  - Bạn
correctAnswer: Em
explanation: "동생" có nghĩa là "Em" trong tiếng Hàn.

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Bạn" trong tiếng Hàn?
options:
  - 동생
  - 친구
  - 선생님
  - 직장동료
correctAnswer: 친구
explanation: "친구" có nghĩa là "Bạn" trong tiếng Hàn.

## Question 7
type: multipleChoice
question: "선생님" có nghĩa là gì?
options:
  - Bạn
  - Thầy/cô giáo
  - Đồng nghiệp
  - Em
correctAnswer: Thầy/cô giáo
explanation: "선생님" có nghĩa là "Thầy/cô giáo" trong tiếng Hàn.

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Đồng nghiệp" trong tiếng Hàn?
options:
  - 친구
  - 선생님
  - 직장동료
  - 동생
correctAnswer: 직장동료
explanation: "직장동료" có nghĩa là "Đồng nghiệp" trong tiếng Hàn.

## Question 9
type: multipleChoice
question: "할아버지" có nghĩa là gì?
options:
  - Bà
  - Ông
  - Bố
  - Mẹ
correctAnswer: Ông
explanation: "할아버지" có nghĩa là "Ông" trong tiếng Hàn.

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Bà" trong tiếng Hàn?
options:
  - 할아버지
  - 할머니
  - 아버지
  - 어머니
correctAnswer: 할머니
explanation: "할머니" có nghĩa là "Bà" trong tiếng Hàn.

## Question 11
type: multipleChoice
question: "우리 가족" có nghĩa là gì?
options:
  - Gia đình tôi
  - Gia đình bạn
  - Gia đình chúng ta
  - Gia đình họ
correctAnswer: Gia đình tôi
explanation: "우리 가족" có nghĩa là "Gia đình tôi" trong tiếng Hàn.

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Gia đình bạn" trong tiếng Hàn?
options:
  - 우리 가족
  - 당신 가족
  - 그 가족
  - 이 가족
correctAnswer: 당신 가족
explanation: "당신 가족" có nghĩa là "Gia đình bạn" trong tiếng Hàn.

## Question 13
type: multipleChoice
question: "가족이 몇 명이에요?" có nghĩa là gì?
options:
  - Gia đình bạn có mấy người?
  - Gia đình bạn ở đâu?
  - Gia đình bạn thế nào?
  - Gia đình bạn có ai?
correctAnswer: Gia đình bạn có mấy người?
explanation: "가족이 몇 명이에요?" có nghĩa là "Gia đình bạn có mấy người?" trong tiếng Hàn.

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: Làm thế nào để nói "Tôi có 4 người trong gia đình" trong tiếng Hàn?
options:
  - 가족이 4명이에요
  - 가족이 3명이에요
  - 가족이 5명이에요
  - 가족이 6명이에요
correctAnswer: 가족이 4명이에요
explanation: "가족이 4명이에요" có nghĩa là "Tôi có 4 người trong gia đình" trong tiếng Hàn.

## Question 15
type: multipleChoice
question: "형제자매" có nghĩa là gì?
options:
  - Anh chị em
  - Bố mẹ
  - Ông bà
  - Bạn bè
correctAnswer: Anh chị em
explanation: "형제자매" có nghĩa là "Anh chị em" trong tiếng Hàn. 