# English Chapter 3 Quiz: 数字和计数

## Question 1
type: multipleChoice
question: 英语中数字1到20，哪个数字是第一个以"-teen"结尾的？
options:
  - 11
  - 12
  - 13
  - 14
correctAnswer: 13
explanation: 13 (thirteen)是第一个以"-teen"结尾的数字。

## Question 2
type: multipleChoice
question: 英语中数字"0"在电话号码中通常读作什么？
options:
  - zero
  - oh
  - null
  - none
correctAnswer: oh
explanation: 在电话号码中，数字"0"通常读作"oh"而不是"zero"。

## Question 3
type: multipleChoice
question: 英语中"double"是什么意思？
options:
  - 两个
  - 重复
  - 双倍
  - 以上都是
correctAnswer: 以上都是
explanation: double可以表示两个、重复或双倍的意思。

## Question 4
type: multipleChoice
question: 英语中数字"15"的正确读法是什么？
options:
  - fifteen
  - fiveteen
  - fifteen
  - fiveteen
correctAnswer: fifteen
explanation: 15的正确读法是fifteen。

## Question 5
type: multipleChoice
question: 英语中询问年龄的标准问法是什么？
options:
  - What is your age?
  - How old are you?
  - What age are you?
  - How many years are you?
correctAnswer: How old are you?
explanation: "How old are you?"是询问年龄的标准表达。

## Question 6
type: dragAndDrop
question: 请按正确顺序排列英语数字1-5
draggableItems:
  - one
  - two
  - three
  - four
  - five
correctAnswer: one|two|three|four|five
explanation: 这是英语中数字1到5的正确顺序。

## Question 7
type: multipleChoice
question: 英语中数字"20"的正确读法是什么？
options:
  - twenty
  - twoty
  - twenteen
  - twentee
correctAnswer: twenty
explanation: 20的正确读法是twenty。

## Question 8
type: multipleChoice
question: 英语中电话号码"555-0123"应该如何读？
options:
  - five five five zero one two three
  - five five five oh one two three
  - triple five oh one two three
  - 以上都可以
correctAnswer: 以上都可以
explanation: 电话号码可以用多种方式读，都是正确的。

## Question 9
type: multipleChoice
question: 英语中数字"11"的正确读法是什么？
options:
  - eleven
  - oneteen
  - oneone
  - onety-one
correctAnswer: eleven
explanation: 11的正确读法是eleven，这是一个特殊单词。

## Question 10
type: multipleChoice
question: 英语中回答年龄的标准表达是什么？
options:
  - I am [数字] years old
  - I have [数字] years
  - My age is [数字]
  - I am [数字] age
correctAnswer: I am [数字] years old
explanation: "I am [数字] years old"是回答年龄的标准表达。 