# Chapter 7 Quiz: Food and Drinks

## Question 1
type: multipleChoice
question: What does "밥" mean?
options:
  - Rice
  - Bread
  - Noodles
  - Soup
correctAnswer: Rice
explanation: "밥" means "Rice" in Korean.

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: How do you say "Water" in Korean?
options:
  - 물
  - 차
  - 우유
  - 주스
correctAnswer: 물
explanation: "물" means "Water" in Korean.

## Question 3
type: multipleChoice
question: What does "김치" mean?
options:
  - Kimchi
  - Soup
  - Meat
  - Fish
correctAnswer: Kimchi
explanation: "김치" means "Kimchi" in Korean.

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: How do you say "Meat" in Korean?
options:
  - 고기
  - 생선
  - 닭고기
  - 돼지고기
correctAnswer: 고기
explanation: "고기" means "Meat" in Korean.

## Question 5
type: multipleChoice
question: What does "빵" mean?
options:
  - Rice
  - Bread
  - Cake
  - Cookie
correctAnswer: Bread
explanation: "빵" means "Bread" in Korean.

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: How do you say "Coffee" in Korean?
options:
  - 커피
  - 차
  - 우유
  - 주스
correctAnswer: 커피
explanation: "커피" means "Coffee" in Korean.

## Question 7
type: multipleChoice
question: What does "맛있다" mean?
options:
  - Delicious
  - Spicy
  - Sweet
  - Sour
correctAnswer: Delicious
explanation: "맛있다" means "Delicious" in Korean.

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: How do you say "I'm hungry" in Korean?
options:
  - 배고파요
  - 목말라요
  - 피곤해요
  - 졸려요
correctAnswer: 배고파요
explanation: "배고파요" means "I'm hungry" in Korean.

## Question 9
type: multipleChoice
question: What does "맵다" mean?
options:
  - Sweet
  - Spicy
  - Sour
  - Bitter
correctAnswer: Spicy
explanation: "맵다" means "Spicy" in Korean.

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: How do you say "What do you want to eat?" in Korean?
options:
  - 뭐 먹고 싶어요?
  - 어디에서 먹어요?
  - 언제 먹어요?
  - 누구와 먹어요?
correctAnswer: 뭐 먹고 싶어요?
explanation: "뭐 먹고 싶어요?" means "What do you want to eat?" in Korean. 