# Japanese Chapter 3 Quiz: Chào Hỏi Cơ Bản và Giới Thiệu

## Question 1
type: multipleChoice
question: こんにちは có nghĩa là gì?
options:
  - Chào buổi sáng
  - Chào buổi chiều
  - Chào buổi tối
  - Tạm biệt
correctAnswer: Chào buổi chiều
explanation: こんにちは (konnichiwa) là lời chào được sử dụng trong ngày.

## Question 2
type: multipleChoice
question: おはよう có nghĩa là gì?
options:
  - Chào buổi chiều
  - Chào buổi sáng
  - Chào buổi tối
  - Tạm biệt
correctAnswer: Chào buổi sáng
explanation: おはよう (ohayou) là lời chào được sử dụng vào buổi sáng.

## Question 3
type: multipleChoice
question: こんばんは có nghĩa là gì?
options:
  - Chào buổi sáng
  - Chào buổi chiều
  - Chào buổi tối
  - Tạm biệt
correctAnswer: Chào buổi tối
explanation: こんばんは (konbanwa) là lời chào được sử dụng vào buổi tối.

## Question 4
type: multipleChoice
question: さようなら có nghĩa là gì?
options:
  - Xin chào
  - Cảm ơn
  - Tạm biệt
  - Xin vui lòng
correctAnswer: Tạm biệt
explanation: さようなら (sayounara) có nghĩa là "tạm biệt" trong tiếng Nhật.

## Question 5
type: multipleChoice
question: Hạt は được sử dụng để làm gì trong tiếng Nhật?
options:
  - Đánh dấu chủ ngữ
  - Đánh dấu tân ngữ
  - Đánh dấu địa điểm
  - Đánh dấu thời gian
correctAnswer: Đánh dấu chủ ngữ
explanation: Hạt は (wa) đánh dấu chủ đề hoặc chủ ngữ của câu.

## Question 6
type: dragAndDrop
question: Tạo câu tiếng Nhật "Tôi là Tanaka"
draggableItems:
  - 私
  - は
  - 田中
  - です
correctAnswer: 私は田中です
explanation: Đây là lời giới thiệu cơ bản sử dụng copula です (desu).

## Question 7
type: multipleChoice
question: はじめまして có nghĩa là gì?
options:
  - Rất vui được gặp bạn
  - Cảm ơn
  - Tạm biệt
  - Xin vui lòng
correctAnswer: Rất vui được gặp bạn
explanation: はじめまして (hajimemashite) có nghĩa là "rất vui được gặp bạn" khi gặp ai đó lần đầu tiên.

## Question 8
type: dragAndDrop
question: Tạo cụm từ tiếng Nhật "Rất vui được gặp bạn, xin hãy đối xử tốt với tôi"
draggableItems:
  - はじめまして
  - よろしく
  - おねがい
  - します
correctAnswer: はじめましてよろしくおねがいします
explanation: Đây là cụm từ giới thiệu lịch sự có nghĩa là "Rất vui được gặp bạn, xin hãy đối xử tốt với tôi."

## Question 9
type: multipleChoice
question: Copula です có nghĩa là gì?
options:
  - Là
  - Có
  - Đi
  - Đến
correctAnswer: Là
explanation: です (desu) là copula lịch sự có nghĩa là "là" trong tiếng Nhật.

## Question 10
type: dragAndDrop
question: Tạo câu tiếng Nhật "Tôi là sinh viên"
draggableItems:
  - 私
  - は
  - 学生
  - です
correctAnswer: 私は学生です
explanation: Đây là cấu trúc câu cơ bản sử dụng copula です (desu) để mô tả bạn là gì. 