# Chapter 1 Quiz: 한글 (Hangul) - The Korean Alphabet

## Question 1
type: multipleChoice
question: What is the Korean alphabet called?
options:
  - Kanji
  - Hangul
  - Hiragana
  - Katakana
correctAnswer: Hangul
explanation: The Korean alphabet is called "Hangul" (한글).

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: How many letters are in the Korean alphabet?
options:
  - 14
  - 24
  - 26
  - 28
correctAnswer: 24
explanation: The Korean alphabet has 24 letters (14 consonants and 10 vowels).

## Question 3
type: multipleChoice
question: What does "안녕하세요" mean?
options:
  - Thank you
  - Hello
  - Goodbye
  - Please
correctAnswer: Hello
explanation: "안녕하세요" means "Hello" in Korean.

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: Which vowel is this: ㅏ?
options:
  - a
  - e
  - i
  - o
correctAnswer: a
explanation: ㅏ is pronounced as "a" in Korean.

## Question 5
type: multipleChoice
question: What does "감사합니다" mean?
options:
  - Hello
  - Thank you
  - Goodbye
  - Please
correctAnswer: Thank you
explanation: "감사합니다" means "Thank you" in Korean.

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: Which consonant is this: ㄱ?
options:
  - g/k
  - n
  - m
  - p
correctAnswer: g/k
explanation: ㄱ is pronounced as "g" or "k" in Korean.

## Question 7
type: multipleChoice
question: What does "안녕히 가세요" mean?
options:
  - Hello
  - Thank you
  - Goodbye (to someone leaving)
  - Please
correctAnswer: Goodbye (to someone leaving)
explanation: "안녕히 가세요" means "Goodbye" (said to someone who is leaving).

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: Which vowel is this: ㅓ?
options:
  - a
  - eo
  - i
  - u
correctAnswer: eo
explanation: ㅓ is pronounced as "eo" in Korean.

## Question 9
type: multipleChoice
question: What does "네" mean?
options:
  - No
  - Yes
  - Maybe
  - Please
correctAnswer: Yes
explanation: "네" means "Yes" in Korean.

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: Which consonant is this: ㄴ?
options:
  - g
  - n
  - m
  - p
correctAnswer: n
explanation: ㄴ is pronounced as "n" in Korean. 