# Chapter 9 Quiz: 天気と季節

## Question 1
type: multipleChoice
question: 「날씨」はどういう意味ですか？
options:
  - 天気
  - 季節
  - 気温
  - 気候
correctAnswer: 天気
explanation: 「날씨」は「天気」という意味です。

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: 「晴れ」を韓国語でどう言いますか？
options:
  - 맑다
  - 흐리다
  - 비가 오다
  - 눈이 오다
correctAnswer: 맑다
explanation: 「맑다」は「晴れ」という意味です。

## Question 3
type: multipleChoice
question: 「비가 오다」はどういう意味ですか？
options:
  - 雪が降る
  - 雨が降る
  - 晴れ
  - 曇り
correctAnswer: 雨が降る
explanation: 「비가 오다」は「雨が降る」という意味です。

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: 「雪」を韓国語でどう言いますか？
options:
  - 눈
  - 비
  - 구름
  - 바람
correctAnswer: 눈
explanation: 「눈」は「雪」という意味です。

## Question 5
type: multipleChoice
question: 「봄」はどういう意味ですか？
options:
  - 夏
  - 春
  - 秋
  - 冬
correctAnswer: 春
explanation: 「봄」は「春」という意味です。

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: 「夏」を韓国語でどう言いますか？
options:
  - 여름
  - 가을
  - 겨울
  - 봄
correctAnswer: 여름
explanation: 「여름」は「夏」という意味です。

## Question 7
type: multipleChoice
question: 「더웁다」はどういう意味ですか？
options:
  - 寒い
  - 暑い
  - 暖かい
  - 涼しい
correctAnswer: 暑い
explanation: 「더웁다」は「暑い」という意味です。

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: 「寒い」を韓国語でどう言いますか？
options:
  - 춥다
  - 덥다
  - 따뜻하다
  - 시원하다
correctAnswer: 춥다
explanation: 「춥다」は「寒い」という意味です。

## Question 9
type: multipleChoice
question: 「날씨가 어때요?」はどういう意味ですか？
options:
  - 天気はどうですか？
  - 気温はどうですか？
  - 雨が降っていますか？
  - 何の季節ですか？
correctAnswer: 天気はどうですか？
explanation: 「날씨가 어때요?」は「天気はどうですか？」という意味です。

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: 「冬」を韓国語でどう言いますか？
options:
  - 겨울
  - 가을
  - 봄
  - 여름
correctAnswer: 겨울
explanation: 「겨울」は「冬」という意味です。 