# Japanese Chapter 6 Quiz: Números, Tiempo y Contadores

## Question 1
type: multipleChoice
question: ¿Qué significa いま なんじですか?
options:
  - ¿Qué hora es ahora?
  - ¿Qué día es?
  - ¿Qué mes es?
  - ¿Qué año es?
correctAnswer: ¿Qué hora es ahora?
explanation: いま なんじですか (ima nanji desu ka) significa "¿Qué hora es ahora?"

## Question 2
type: multipleChoice
question: ¿Cuál es la palabra japonesa para "tiempo"?
options:
  - じかん
  - とき
  - まい
  - ねん
correctAnswer: じかん
explanation: じかん (jikan) significa "tiempo" en japonés.

## Question 3
type: multipleChoice
question: ¿Qué significa 月曜日?
options:
  - Lunes
  - Martes
  - Miércoles
  - Jueves
correctAnswer: Lunes
explanation: 月曜日 (getsuyoubi) significa "lunes" en japonés.

## Question 4
type: multipleChoice
question: ¿Qué significa 火曜日?
options:
  - Lunes
  - Martes
  - Miércoles
  - Jueves
correctAnswer: Martes
explanation: 火曜日 (kayoubi) significa "martes" en japonés.

## Question 5
type: multipleChoice
question: ¿Qué partícula se usa para tiempo y ubicación en japonés?
options:
  - は
  - を
  - に
  - が
correctAnswer: に
explanation: La partícula に (ni) se usa para marcar tiempo y ubicación.

## Question 6
type: dragAndDrop
question: Forma la oración japonesa "Voy a la escuela a las 8 en punto"
draggableItems:
  - 私
  - は
  - 8時
  - に
  - 学校
  - に
  - 行きます
correctAnswer: 私は8時に学校に行きます
explanation: Esta oración usa la partícula に (ni) tanto para tiempo (8時) como ubicación (学校).

## Question 7
type: multipleChoice
question: ¿Cuál es el contador básico para contar objetos en japonés?
options:
  - ～つ
  - ～個
  - ～本
  - ～枚
correctAnswer: ～つ
explanation: ～つ (～tsu) es un contador general para contar objetos.

## Question 8
type: multipleChoice
question: ¿Cómo se dice "uno" en japonés?
options:
  - いち
  - に
  - さん
  - よん
correctAnswer: いち
explanation: いち (ichi) significa "uno" en japonés.

## Question 9
type: dragAndDrop
question: Forma la oración japonesa "Estudio a las 9 en punto"
draggableItems:
  - 私
  - は
  - 9時
  - に
  - 勉強
  - します
correctAnswer: 私は9時に勉強します
explanation: Esta oración usa la partícula に (ni) para marcar el tiempo (9時).

## Question 10
type: multipleChoice
question: ¿Qué significa 水曜日?
options:
  - Lunes
  - Martes
  - Miércoles
  - Jueves
correctAnswer: Miércoles
explanation: 水曜日 (suiyoubi) significa "miércoles" en japonés. 