# Bài Kiểm Tra Chương 9: Thời Tiết và Mùa

## Question 1
type: multipleChoice
question: "Sunny" có nghĩa là gì?
options:
  - Mưa
  - Nắng
  - Nhiều mây
  - Tuyết
correctAnswer: Nắng
explanation: "Sunny" có nghĩa là "nắng" trong tiếng Anh.

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành thời tiết: "___" (mưa)
options:
  - Sunny
  - Rainy
  - Cloudy
  - Snowy
correctAnswer: Rainy
explanation: "Rainy" có nghĩa là "mưa" trong tiếng Anh.

## Question 3
type: multipleChoice
question: "Cloudy" có nghĩa là gì?
options:
  - Nắng
  - Mưa
  - Nhiều mây
  - Tuyết
correctAnswer: Nhiều mây
explanation: "Cloudy" có nghĩa là "nhiều mây" trong tiếng Anh.

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành thời tiết: "___" (tuyết)
options:
  - Sunny
  - Rainy
  - Cloudy
  - Snowy
correctAnswer: Snowy
explanation: "Snowy" có nghĩa là "tuyết" trong tiếng Anh.

## Question 5
type: multipleChoice
question: "Spring" có nghĩa là gì?
options:
  - Mùa hè
  - Mùa xuân
  - Mùa thu
  - Mùa đông
correctAnswer: Mùa xuân
explanation: "Spring" có nghĩa là "mùa xuân" trong tiếng Anh.

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành mùa: "___" (mùa hè)
options:
  - Spring
  - Summer
  - Fall
  - Winter
correctAnswer: Summer
explanation: "Summer" có nghĩa là "mùa hè" trong tiếng Anh.

## Question 7
type: multipleChoice
question: "Fall" có nghĩa là gì?
options:
  - Mùa xuân
  - Mùa hè
  - Mùa thu
  - Mùa đông
correctAnswer: Mùa thu
explanation: "Fall" có nghĩa là "mùa thu" trong tiếng Anh.

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành mùa: "___" (mùa đông)
options:
  - Spring
  - Summer
  - Fall
  - Winter
correctAnswer: Winter
explanation: "Winter" có nghĩa là "mùa đông" trong tiếng Anh.

## Question 9
type: multipleChoice
question: "What's the weather like?" có nghĩa là gì?
options:
  - Thời tiết như thế nào?
  - Thời tiết ra sao?
  - Thời tiết gì?
  - Thời tiết thế nào?
correctAnswer: Thời tiết như thế nào?
explanation: "What's the weather like?" là cách hỏi thời tiết đúng.

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành câu trả lời: "It's ___" (Trời nắng)
options:
  - sunny
  - rainy
  - cloudy
  - snowy
correctAnswer: sunny
explanation: "It's sunny" có nghĩa là "Trời nắng".

## Question 11
type: multipleChoice
question: "Hot" có nghĩa là gì?
options:
  - Lạnh
  - Nóng
  - Ấm
  - Mát
correctAnswer: Nóng
explanation: "Hot" có nghĩa là "nóng" trong tiếng Anh.

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành nhiệt độ: "___" (lạnh)
options:
  - Hot
  - Cold
  - Warm
  - Cool
correctAnswer: Cold
explanation: "Cold" có nghĩa là "lạnh" trong tiếng Anh.

## Question 13
type: multipleChoice
question: "Warm" có nghĩa là gì?
options:
  - Nóng
  - Lạnh
  - Ấm
  - Mát
correctAnswer: Ấm
explanation: "Warm" có nghĩa là "ấm" trong tiếng Anh.

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành nhiệt độ: "___" (mát)
options:
  - Hot
  - Cold
  - Warm
  - Cool
correctAnswer: Cool
explanation: "Cool" có nghĩa là "mát" trong tiếng Anh.

## Question 15
type: multipleChoice
question: "Weather-related activities" có nghĩa là gì?
options:
  - Hoạt động thời tiết
  - Hoạt động khí hậu
  - Hoạt động liên quan đến thời tiết
  - Hoạt động liên quan đến khí hậu
correctAnswer: Hoạt động liên quan đến thời tiết
explanation: "Weather-related activities" có nghĩa là "hoạt động liên quan đến thời tiết".

## Question 16
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành câu: "I like ___ weather" (Tôi thích thời tiết ấm)
options:
  - hot
  - cold
  - warm
  - cool
correctAnswer: warm
explanation: "I like warm weather" có nghĩa là "Tôi thích thời tiết ấm". 