# Bài Kiểm Tra Chương 8: Địa Điểm và Hướng Đi

## Question 1
type: multipleChoice
question: "School" có nghĩa là gì?
options:
  - Nhà
  - Công việc
  - Trường học
  - Cửa hàng
correctAnswer: Trường học
explanation: "School" có nghĩa là "trường học" trong tiếng Anh.

## Question 2
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành từ: "___" (nhà)
options:
  - School
  - Home
  - Work
  - Store
correctAnswer: Home
explanation: "Home" có nghĩa là "nhà" trong tiếng Anh.

## Question 3
type: multipleChoice
question: "Work" có nghĩa là gì?
options:
  - Trường học
  - Nhà
  - Công việc
  - Cửa hàng
correctAnswer: Công việc
explanation: "Work" có nghĩa là "công việc" trong tiếng Anh.

## Question 4
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành từ: "___" (cửa hàng)
options:
  - School
  - Home
  - Work
  - Store
correctAnswer: Store
explanation: "Store" có nghĩa là "cửa hàng" trong tiếng Anh.

## Question 5
type: multipleChoice
question: "Park" có nghĩa là gì?
options:
  - Trường học
  - Nhà
  - Công việc
  - Công viên
correctAnswer: Công viên
explanation: "Park" có nghĩa là "công viên" trong tiếng Anh.

## Question 6
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành giới từ: "___ the school" (ở trường học)
options:
  - In
  - On
  - At
  - For
correctAnswer: At
explanation: "At the school" có nghĩa là "ở trường học".

## Question 7
type: multipleChoice
question: "In" có nghĩa là gì?
options:
  - Trên
  - Ở
  - Tại
  - Cho
correctAnswer: Ở
explanation: "In" có nghĩa là "ở" (bên trong) trong tiếng Anh.

## Question 8
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành giới từ: "___ the table" (trên bàn)
options:
  - In
  - On
  - At
  - For
correctAnswer: On
explanation: "On the table" có nghĩa là "trên bàn".

## Question 9
type: multipleChoice
question: "Near" có nghĩa là gì?
options:
  - Xa
  - Gần
  - Bên cạnh
  - Phía sau
correctAnswer: Gần
explanation: "Near" có nghĩa là "gần" trong tiếng Anh.

## Question 10
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành giới từ: "___ from" (xa)
options:
  - Near
  - Far
  - Next
  - Behind
correctAnswer: Far
explanation: "Far from" có nghĩa là "xa" trong tiếng Anh.

## Question 11
type: multipleChoice
question: "Where is...?" có nghĩa là gì?
options:
  - Ở đâu là...?
  - Cái gì là...?
  - Như thế nào là...?
  - Khi nào là...?
correctAnswer: Ở đâu là...?
explanation: "Where is...?" có nghĩa là "Ở đâu là...?" trong tiếng Anh.

## Question 12
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành câu trả lời: "It's ___" (Nó ở đây)
options:
  - here
  - there
  - near
  - far
correctAnswer: here
explanation: "It's here" có nghĩa là "Nó ở đây".

## Question 13
type: multipleChoice
question: "Left" có nghĩa là gì?
options:
  - Phải
  - Trái
  - Thẳng
  - Rẽ
correctAnswer: Trái
explanation: "Left" có nghĩa là "trái" trong tiếng Anh.

## Question 14
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành hướng: "___" (phải)
options:
  - Left
  - Right
  - Straight
  - Turn
correctAnswer: Right
explanation: "Right" có nghĩa là "phải" trong tiếng Anh.

## Question 15
type: multipleChoice
question: "Straight" có nghĩa là gì?
options:
  - Trái
  - Phải
  - Thẳng
  - Rẽ
correctAnswer: Thẳng
explanation: "Straight" có nghĩa là "thẳng" trong tiếng Anh.

## Question 16
type: fillInTheBlank
question: Hoàn thành hướng: "___ left" (rẽ trái)
options:
  - Go
  - Turn
  - Walk
  - Run
correctAnswer: Turn
explanation: "Turn left" có nghĩa là "rẽ trái". 